<infotexts language="Polish" nowhitespace="false" translatedname="Polski">
	<!--
	<entityname.REPLACEMENAME>REPLACEME</entityname.REPLACEMENAME>
	<entitydescription.REPLACEMEDESC>REPLACEME</entitydescription.REPLACEMEDESC>
	
	-->

	<entityname.titansuit>T.I.T.A.N. Wojenny</entityname.titansuit>
	<entitydescription.titansuit>Jeśli uważasz, że A.B.Y.S.S.  Jednostki były jednak, poczekaj, aż zobaczysz to piękno zniszczenia w akcji.  Zasilany baterią portalową z 10 minutami użytkowania i ładowany przez ten sam reaktor co łódź podwodna, ten kombinezon gwarantuje, że użytkownik nie zginie, dopóki ma zasilanie.  Małe stworzenia ledwo go drapią, duże mają trudności z przeżuwaniem.  Na lądzie działa wolno, ale dzięki mocy śmigieł potrafi utrzymać dobrą prędkość na wodzie.  Największym minusem jest to, że pobiera energię z łodzi podwodnej, aby ją naładować, a jeśli wyczerpie się na środku oceanu, podwozie pęka i ciśnienie wchodzi od razu z ciosem.  Może pomieścić i naładować wszystkie trzy T.I.T.A.N.  bronie.</entitydescription.titansuit>

	<!-- Arm-Weapons -->
	<entityname.titangun>T.I.T.A.N. 'Worm ender' działo</entityname.titangun>
	<entitydescription.titangun>Zaprojektowany do zabijania największych drapieżników, ten jednoręczny karabin jest w stanie osłabić największego wroga, więc znacznie łatwiej go zabić innymi środkami.  Jeśli zostanie użyty bez ochrony, spali użytkownika.  Doładowanie w T.I.T.A.N.  kombinezon</entitydescription.titangun>
	<entityname.titanminigun>T.I.T.A.N. 'Niszczarka' Pistolet łańcuchowy</entityname.titanminigun>
	<entitydescription.titanminigun>Ciężka broń.  Chociaż jego obrażenia na pocisk nie są imponujące, ma imponującą liczbę pocisków w komorze wraz z przyspieszoną szybkostrzelnością, staje się siłą, z którą należy się liczyć.  Jednak spread jest daleki od ideału.  Doładowanie w T.I.T.A.N.  kombinezon</entitydescription.titanminigun>
	<entityname.titanflamer>T.I.T.A.N. 'Głębokość kotła' miotacz ognia</entityname.titanflamer>
	<entitydescription.titanflamer>Nic tak nie przeraża potworów jak ogień.  To jednoręczne działo z płomieniami pali się tak jasno, że działa nawet pod wodą!  Jeśli zostanie użyty bez ochrony, spali użytkownika.  Doładowanie w T.I.T.A.N.  kombinezon</entitydescription.titanflamer>

	<!-- Weapons -->
	<entityname.titanrifle>'Czyściciel' Karabin szturmowy</entityname.titanrifle>
	<entitydescription.titanrifle>Większość broni tytanowych nie trzyma się zbyt dobrze przy dłuższym rozmieszczeniu, ten karabin ma na celu przeciwdziałanie temu za pomocą starego magazynu, który sam w sobie mieści wiele pocisków.  Jego szybkostrzelność jest jednak znacznie niższa niż większości innych broni tego rodzaju.</entitydescription.titanrifle>
	<entityname.titanmagazine>'Czyściciel' rundy</entityname.titanmagazine>
	<entitydescription.titanmagazine>Duże, nieporęczne kule.  Posiada dużą siłę ognia za każdą rundą, nawet jeśli poświęca trochę prędkości.</entitydescription.titanmagazine>

	<!-- Components -->
	<entityname.titanbattery>T.I.T.A.N. Komórka zasilająca</entityname.titanbattery>
	<entitydescription.titanbattery>Wytrzymała bateria, używana do tworzenia wytrzymałego kombinezonu.  Może również przywrócić pełną energię Tytana.</entitydescription.titanbattery>
	<entityname.titanframe>T.I.T.A.N. Ramka</entityname.titanframe>
	<entitydescription.titanframe>Mocny kompost ze stopów, ta rama wydaje się być w stanie wytrzymać wszystko.  Niezwykle nieporęczny i ciężki.</entitydescription.titanframe>
	<entityname.titanhelm>T.I.T.A.N. Hełm</entityname.titanhelm>
	<entitydescription.titanhelm>Wzmocniony hełm z respiratorem, zbyt ciężki do samodzielnego noszenia i z dużą ilością kanalików.</entitydescription.titanhelm>
	<entityname.titanpropulsor>T.I.T.A.N. Pędnik</entityname.titanpropulsor>
	<entitydescription.titanpropulsor>Wzmocniony pędnik.  Bezużyteczne w projektach lądowych z powodu słabej siły grawitacji, ale pod wodą?  Waga nie jest problemem.</entitydescription.titanpropulsor>

	<!-- Sub ammo -->
	<entityname.titanrailgunshell>Powłoka neurotoksyny</entityname.titanrailgunshell>
	<entitydescription.titanrailgunshell>Przeważnie pusta w środku skorupa, zawierająca duże ilości „neurotoksyny pogromcy goliatów”.  Zadaje minimalne obrażenia ze względu na swój projekt, ale pokrywa każde trafione stworzenie swoją wyniszczającą toksyną.</entitydescription.titanrailgunshell>

	<!-- Furniture -->
	<entityname.titancharger>T.I.T.A.N. platforma</entityname.titancharger>
	<entitydescription.titancharger>Prosty, ale ważna część T.I.T.A.N.  Naładuj swój skafander na tej stacji.  Niezwykle nieporęczny i ciężki.</entitydescription.titancharger>

</infotexts>