<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Polish" nowhitespace="false" translatedname="Polski">
	
	<faction.thal_ues>Towarzystwo Zjednoczonej Europy</faction.thal_ues>
	<faction.thal_ues.description>Towarzystwo Zjednoczonej Europy to organizacja humanitarna, w skład której wchodzą głównie badacze, lekarze i inne osoby nietypowo dobrze wykształcone. Starają się zwalczać biedę i zakończyć konflikty między zwaśnionymi frakcjami. Darowizny na rzecz UES ogólnie sprawiają, że placówki są bezpieczniejsze dla wszystkich, w tym dla twojej załogi.</faction.thal_ues.description>
	<faction.thal_ues.shortdescription>Charytatywna organizacja pacyfistyczna, której celem jest położenie kresu biedzie i brutalnym konfliktom dla dobra ludzkości. Darowizny na rzecz UES pomagają wszystkim w Europie.</faction.thal_ues.shortdescription>
	
	<!-- removed: too similar to the seperatists, location-based outposts are planned in vanilla anyway-->
	<faction.thal_confederacy>Konfederacja Europejska</faction.thal_confederacy>
	<faction.thal_confederacy.description>Konfederacja Europejska jest bardziej moralnym odgałęzieniem niesławnych jowiszowych separatystów. Po wielkiej recesji różne placówki skonfederowały się razem, by opowiadać się za zwiększeniem wolności, co spowodowało, że Koalicja wypowiedziała wojnę. Seperatyści Jowisi i Konfederacja nie zgadzają się co do ich metod: podczas gdy Seperatyści Jowisi uciekają się do terroryzmu, by walczyć z Koalicją, Konfederacja na ogół stara się zaszkodzić mniejszej liczbie niewinnych.</faction.thal_confederacy.description>
	<faction.thal_confederacy.shortdescription>Liga separatystycznych placówek, która formalnie ogłosiła secesję od Koalicji, która napiętnowała ich jako zdrajców. Mocno wierzący w prawa jednostki, walczą w bezpośredniej wojnie, w przeciwieństwie do powstańczych jowiszowych separatystów.</faction.thal_confederacy.shortdescription>
	
	<faction.thal_cartel>Kartel Chthoński</faction.thal_cartel>
	<faction.thal_cartel.description>Kartel Chthoński jest twarzą rozrastającego się przestępczego półświatka Europy. Nie wiadomo, czy Cthonian odnosi się do lovecraftowskich potworów pod lodem, czy do „podziemia”, z którego wywodzi się kartel. Na niektórych obszarach o ograniczonej obecności koalicji kartel działa jako autorytet.</faction.thal_cartel.description>
	<faction.thal_cartel.shortdescription>Potężna organizacja przestępcza zajmująca się głównie narkotykami. W obszarach, w których obecność rządu jest ograniczona, służ jako de facto prawo.</faction.thal_cartel.shortdescription>
	
	<skillname.thal_scienceskill>Wiedza naukowa</skillname.thal_scienceskill>
	<skillname.thal_clownskill>Wygłup</skillname.thal_clownskill>
	<!-- Jobs -->
	<jobname.thal_clown>Klaun</jobname.thal_clown>
	<jobdescription.thal_clown>Klauni to komiczne dziwaki, których zatrudnia się, by zabawiać załogę. Ich zadaniem nie jest koniecznie pomaganie statkowi, ale raczej pomaganie załodze w znudzeniu poprzez nieszkodliwe wybryki i figle. Miej statystykę wygłupów, która określa ich skuteczność w… rzeczach. Jeśli twoje gry stają się trochę nudne w społeczności, rozważ jeden z wariantów klauna.</jobdescription.thal_clown>
	
	<jobname.thal_clown1>Błazen</jobname.thal_clown1>
	<jobname.thal_clown2>Dziecko Honka</jobname.thal_clown2>
	<jobname.thal_clown3>Mim</jobname.thal_clown3>
	
	<jobdescription.thal_clown1>Błazen to klasyczny wykonawca, zawsze knujący. Odradzają się z podstawowym sprzętem do klaunów, a także z konstruktorem, który pozwala im tworzyć różnorodne histeryczne ekwipunki do żartów z drobiazgów, które znajdują na statku. Warto zauważyć, że są dość biegli w posługiwaniu się balonami i potrafią tworzyć zaskakująco funkcjonalne rzeźby z balonów.</jobdescription.thal_clown1>
	<jobdescription.thal_clown2>Dzieci Honków, po części kultyści, a po części szamani, są sprytnymi wyznawcami Dzieci Honkmother. Zaprzysiężeni pod Honkly Juggaloath, są lojalnymi wielbicielami honkmother. Jeśli rytuały duchowe, pakty krwi i przywoływanie stworzeń brzmią zabawnie, wybierz to.</jobdescription.thal_clown2>
	<jobdescription.thal_clown3>Mimowie nie są w stanie mówić, ale posiadają różne supermoce, które sprawiają, że są szybsi, wytrzymalsi, silniejsi i mogą wpływać/irytować innych graczy.</jobdescription.thal_clown3>
	
	<jobname.thal_scientist>Naukowiec</jobname.thal_scientist>
	<jobdescription.thal_scientist>Naukowcy są klasą dla zapalonych eksperymentatorów i badaczy, którzy chcą zobaczyć, co sprawia, że Europa się porusza. Hoduj śmiertelną, ale dochodową faunę, twórz reaktywne gazy, badaj i splataj DNA, montuj miecze świetlne, przeprowadzaj operacje i wiele więcej.</jobdescription.thal_scientist>
	
	<jobname.thal_scientist1>Botanik</jobname.thal_scientist1>
	<jobname.thal_scientist2>Genetyk</jobname.thal_scientist2>
	
	<jobdescription.thal_scientist1>Botanik może brzmieć nudno, ale Europa kryje w sobie wiele koszmarów botanicznych. Rośliny mogą być bardzo żrące lub masowo zakaźne, czasami nawet przywracają martwe. Ta praca wymaga zapięcia respiratora, aby stworzyć i utrzymać wysoce toksyczne środowisko, aby szybko się wzbogacić.</jobdescription.thal_scientist1>
	
	<jobdescription.thal_scientist2>Dla tych, którzy mają kompleks boga, Genetyk pozwala na zabawę z poddanymi na poziomie genetycznym. Uwięź potwory i przeskanuj je w poszukiwaniu ich DNA, które można następnie wykorzystać do wyklucia ich większej liczby, ulepszenia broni przeciwko nim, a nawet przeszczepienia ich DNA członkom załogi, aby ukraść ich umiejętności. </jobdescription.thal_scientist2>
</infotexts>
