<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Polish" nowhitespace="false" translatedname="Polski">
  <!-- Jobs -->
  <jobname.commanding_officer>Dowódca</jobname.commanding_officer>
  <jobdescription.commanding_officer>Dowódca jest osobą dowodzącą i zarządza załogą na pokładzie łodzi podwodnej. Dowódca jest pośrednio odpowiedzialny za całą załogę i operacje na statku. Zalecane jest ścisłe przestrzeganie zasad i przepisów koalicji, ale nie zawsze jest to najbardziej lukratywna opcja.</jobdescription.commanding_officer>
  <jobname.commanding_officer1>Weteran</jobname.commanding_officer1>
  <jobdescription.commanding_officer1>Weterani Europy widzieli już coś, co zwykle niesie ze sobą dwie rzeczy: psychozę i lojalność ich załogi. Weterani znają niebezpieczeństwa, które czają się w tych wodach i albo śmiało kierują się prosto na nie z naładowaną bronią, albo czają się cicho pod nimi, patrząc na nich otchłanią.</jobdescription.commanding_officer1>
  <jobname.commanding_officer2>Admirał</jobname.commanding_officer2>
  <jobdescription.commanding_officer2>Admirałowie koalicji mają obowiązek chronić i służyć Koalicji i jej ludziom. Oficerowie ci przestrzegają surowego zestawu zasad i przepisów, jeśli chodzi o dowodzenie statkiem, ale lata doświadczenia i niezliczone zaszczyty nie pozostają niezauważone podczas ryzykownych manewrów.</jobdescription.commanding_officer2>
  <jobname.commanding_officer3>Władca Piratów</jobname.commanding_officer3>
  <jobdescription.commanding_officer3>Zepsuty umysł, mnóstwo uszkodzeń narządów i żądza krwi to jedyne rzeczy, które dzieli każdy lord piratów. Bądź przygotowany na wszystko: zbrodnie wojenne, terroryzm, usprawiedliwienie kultystów, nic nigdy nie zmieni roli władcy piratów.</jobdescription.commanding_officer3>
  <jobname.executive_officer>Oficer Wykonawczy</jobname.executive_officer>
  <jobdescription.executive_officer>Oficer Wykonawczy (OW) jest zastępcą dowódcy i służy jako zastępca Dowódcy. Ta osoba przekazuje rozkazy różnym szefom departamentów, gdy wydaje je dowódca. Oficer Wykonawczy jest bezpośrednio odpowiedzialny za szefów departamentów i całego personelu w sposób bardziej bezpośredni lub fizyczny niż dowódca, ale nadal stosuje się do poleceń dowódcy.</jobdescription.executive_officer>
  <jobname.executive_officer1>Porucznik</jobname.executive_officer1>
  <jobdescription.executive_officer1>Porucznik wykonuje rozkazy dowódców z pokazem siły i waleczności. Generalnie uzbrojony w jedne z największych dział, porucznik zwykle prowadzi siły bezpieczeństwa do bitwy, zapewnia normalne działanie na pokładzie okrętu podwodnego, przekazując rozkazy lub wykonując zadania bezpośrednio od dowódcy.</jobdescription.executive_officer1>
  <jobname.executive_officer2>Nadzorca</jobname.executive_officer2>
  <jobdescription.executive_officer2>Nadzorca zapewnia sprawny przebieg normalnej pracy oraz zapewnia załodze wskazówki i wsparcie w razie potrzeby. Nadzorca śledzi zapasy, operacje na pokładzie, szefów działów i uzbrojenia, gdy jest to konieczne, i rozwiązuje problemy, gdy się pojawiają.</jobdescription.executive_officer2>
  <jobname.executive_officer3>Strażnik</jobname.executive_officer3>
  <jobdescription.executive_officer3>Strażnik to najgorszy koszmar każdej załogi łodzi podwodnej. Utrzymywanie załogi w ryzach siłą; Strażnik używa zaawansowanej manipulacji umysłowej i brutalnej siły, aby zapewnić załodze szybkie i skuteczne wykonanie zadania. Kiedy członkowie załogi postępują niewłaściwie, to diabeł sprawia przyjemność „motywowania” podwładnych i nieposłusznych jednostek.</jobdescription.executive_officer3>
  <jobname.navigator>Nawigator</jobname.navigator>
  <jobdescription.navigator>Nawigator jest wyszkolonym technikiem sonaru i ekspertem w nawigacji Jowisza. Na polecenie dowódców nawigator prowadzi łódź podwodną lub wahadłowce, jeśli są dostępne. Poza prowadzeniem pojazdu Nawigator wspiera każdego, kto potrzebuje pomocy w lokalizowaniu wrogów i celów związanych z misją. Jeśli łódź podwodna jest wyposażona w drona poszukiwawczego lub wahadłowiec, użyje go do przeprowadzenia wszelkich operacji nurkowych.</jobdescription.navigator>
  <jobname.navigator1>Sternik</jobname.navigator1>
  <jobdescription.navigator1>Sternik, zgodnie z rozkazami dowódców, ma pilotować łódź podwodną, aby uwolnić kapitana do wykonywania innych ważnych (lub mniej ważnych) zadań wokół łodzi podwodnej. Sternik jest ekspertem w podwodnej nawigacji podwodnej i identyfikowaniu kontaktów sonarowych z załogą. Sternik może skutecznie pilotować łódź podwodną wokół dowolnej przeszkody.</jobdescription.navigator1>
  <jobname.navigator2>Koordynator Nurkowania</jobname.navigator2>
  <jobdescription.navigator2>Koordynatorzy nurkowania są odpowiedzialni za kierowanie, koordynację i prowadzenie zespołów EVA podczas operacji nurkowych, odbywa się to wewnątrz łodzi podwodnej, w pobliskim wahadłowcu lub bezpośrednio w wodzie za pomocą przenośnego sonaru. Po latach doświadczenia u steru i na morzu, koordynator nurkowania jest mistrzem w identyfikowaniu kontaktów sonarowych, kierowaniu siłami EVA do celów misji oraz pilotowaniu łodzi podwodnej lub promów pokładowych na polecenie dowódcy. </jobdescription.navigator2>
  <jobname.navigator3>Kapitan Wahadłowca</jobname.navigator3>
  <jobdescription.navigator3>Kapitan Wahadłowca jest w rzeczywistości kapitanem wahadłowca, do którego są przydzieleni. Zgodnie z rozkazami dowódcy kapitan wahadłowca będzie pilotował każdy pokładowy wahadłowiec podczas misji. Kapitan wahadłowca jest nie tylko dobry w pilotowaniu, ale także w zarządzaniu małą załogą podczas operacji EVA, walki i eksploracji z dala od głównej łodzi podwodnej, ponieważ tych zadań nie można wykonać samodzielnie.</jobdescription.navigator3>
  <jobname.yeoman>Gospodarz Średniorolny</jobname.yeoman>
  <jobdescription.yeoman>Gospodarz Średniorolny jest administracyjną potęgą podwładnego i jest odpowiedzialny za wszystkie dochodzenia finansowe, wyroki sądowe, korespondencję, raporty śledzenia logistycznego, rejestry i wszystkie promocje objęte rozkazami dowódcy. Gospodarz Średniorolny może nie oglądać wielu ekscytujących akcji, ale dobry Gospodarz Średniorolny będzie zdecydowanie najbardziej zajętym członkiem załogi na pokładzie łodzi podwodnej.</jobdescription.yeoman>
  <jobname.chief>Szef Łodzi</jobname.chief>
  <jobdescription.chief>Szef Łodzi (SŁ) jest odpowiedzialny za nadzór nad wszystkimi instalacjami maszyn, zaawansowanymi naprawami oraz zarządza całym personelem technicznym i jego wyposażeniem; czasami wymaga to odrobiny brutalnej siły, z pomocą strażnika lub bez. Ta rola wymaga zrozumienia bramek logicznych, zaawansowanego okablowania i zaawansowanej mechaniki działania łodzi podwodnej.</jobdescription.chief>
  <jobname.chief1>Główny Inżynier</jobname.chief1>
  <jobdescription.chief1>Można sobie wyobrazić, że okręt podwodny o wartości 14 000 marek miałby co najmniej okablowanie doków skafandra. Główny Inżynier odpowiada za zaawansowane instalacje elektryczne, mechaniczne i logiczne na pokładzie statku. Główny Inżynier podlega bezpośrednio dowódcy w celu zainstalowania wszystkich niezbędnych systemów elektrycznych, modernizacji i okablowania. Główny Inżynier posiada umiejętności instalowania dowolnych zautomatyzowanych komponentów na całym statku.</jobdescription.chief1>
  <jobname.chief2>Nadzorca Techniczny</jobname.chief2>
  <jobdescription.chief2>Inżynierowie i Mechanicy są znani z tego, że leżą i piją etanol z całego zapasu medbay. Nadzorca Techniczny jest odpowiedzialny za nadzorowanie wszystkich operacji technicznych, personelu i instalacji na statku, przy użyciu siły lub bez użycia siły. Cały personel inżynieryjny, mechaniczny, techniczny i nadzorczy podlega koordynatorowi w celu otrzymania zadań wspierających statek. Nadzór Techniczny podlega bezpośrednio dowódcy statku.</jobdescription.chief2>
  <jobname.chief3>Stoczniowiec</jobname.chief3>
  <jobdescription.chief3>Dobre okręty podwodne nie budują się same. Stoczniowiec jest jednym z projektantów statku i rozumie każde elektryczne, mechaniczne i operacyjne zastrzeżenie, jakie można sobie wyobrazić. Shipwright z całego serca rozumie każdy cal statku i może wyjaśnić i wykonać naprawy w dowolnym systemie pokładowym. Gdy personel techniczny potrzebuje porady lub szkolenia na statku, cieśla chętnie zademonstruje ich tworzenie.</jobdescription.chief3>
  <jobname.engineering>Inżynier</jobname.engineering>
  <jobdescription.engineering>Inżynierowie są kręgosłupem załogi okrętu podwodnego, uzupełniając umiejętności Mechanika swoją wiedzą z zakresu elektrotechniki. Są w stanie wykonywać konserwację różnych elementów elektrycznych łodzi podwodnej, aby utrzymać bicie serca jądrowego i różne systemy w trybie online.</jobdescription.engineering>
  <jobname.engineering1>Stróż</jobname.engineering1>
  <jobdescription.engineering1>Przyczyną numer jeden wypadków elektrycznych jest zaniedbanie, numer dwa to klauni. Stróżowie są strażnikami elektroniki pokładowej, nieustannie patrolując statki w poszukiwaniu ofiar, takich jak awarie elektryczne, pożary i wycieki. Są to pierwsze osoby reagujące, gdy systemy się psują, zgłaszając sytuacje i zarządzając nimi, zanim sytuacja się pogorszy.</jobdescription.engineering1>
  <jobname.engineering2>Elektryk</jobname.engineering2>
  <jobdescription.engineering2>Niestabilne systemy elektryczne łodzi podwodnej wymagają stałej konserwacji. Wątpliwy zaszczyt wymiany bezpieczników, podłączania urządzeń do prądu i częstych porażeń prądem przypada elektrykom. Elektrycy są przygotowani do obsługi większości podstawowych instalacji elektrycznych, ale zawsze powinni zgłosić się do szefa przed modyfikacją systemów pokładowych.</jobdescription.engineering2>
  <jobname.engineering3>Inżynier Nuklearny</jobname.engineering3>
  <jobdescription.engineering3>Można sobie wyobrazić, że mikrojądrowy reaktor turbinowy o mocy 300 MW ze starej ziemi z automatycznym regulatorem obciążenia/wyjścia nie mógłby być teraz zbyt trudny w obsłudze, prawda? Inżynierowie jądrowi są odpowiedzialni za dostarczanie energii za pośrednictwem skomplikowanego i niebezpiecznego reaktora(ów) okrętu podwodnego. Zagrożenia zawodowe wymagają od nich noszenia odzieży ochronnej przed promieniowaniem, pożarami i wybuchami. Inżynierowie nuklearni muszą mieć solidną wiedzę na temat potrzeb elektrycznych statków, aby uniknąć nadmiernego / zbyt niskiego napięcia systemów pokładowych, zaawansowaną wiedzę na temat niebezpieczeństw reaktora jądrowego i jego produktów odpadowych oraz heroicznego pragnienia śmierci w przypadku katastrofalnej awarii jądrowej.</jobdescription.engineering3>
  <jobname.mechanical>Mechanik</jobname.mechanical>
  <jobdescription.mechanical>Personel techniczny i mechaniczny to załoga odpowiedzialna za umożliwienie normalnej pracy na pokładzie łodzi podwodnej. Wypadkami, takimi jak awarie mechaniczne i zalania, zajmuje się cały personel techniczny.</jobdescription.mechanical>
  <jobname.mechanical1>Złota Rączka</jobname.mechanical1>
  <jobdescription.mechanical1>Wielu młodych Europejczyków marzy o tym, by znaleźć się na pokładzie łodzi podwodnej, ale żaden nie jest przygotowany na okropności, które kryją się w otchłani. Majstrzy mają różne rodzaje i pochodzenie, ale wszyscy wiedzą, jak dobrze robić jedną rzecz, ciężko pracować. Techniczni majstrowie są zatrudniani na łodziach podwodnych do wykonywania wszelkiego rodzaju prac fizycznych, napraw i innych różnych czynności o niskich umiejętnościach na pokładzie. To idealna rola dla nowych, aspirujących członków załogi.</jobdescription.mechanical1>
  <jobname.mechanical2>Hutnik</jobname.mechanical2>
  <jobdescription.mechanical2>Byłbyś zdziwiony, jak szybko mudrator może oderwać podszewkę i nity na wzmocnionym stalowym kadłubie. Głównym zadaniem hutnika w Europie jest zatykanie przecieków wszędzie tam, gdzie się pojawiają. Ci faceci są przeszkoleni, aby utrzymać kadłub, urządzenia i sprzęt w dobrym stanie. O wiele bardziej woleliby przenikliwy chłód zimnej wody, która była przeciekiem podczas naprawy, niż cokolwiek innego. Hutnicy są ekspertami w manipulowaniu, łataniu i naprawianiu kadłuba wewnątrz i na zewnątrz łodzi podwodnej w każdych warunkach, nawet przy ponad 5000 funtów poniżej zera ciśnienia wody, przez które przedzierają się potwory.</jobdescription.mechanical2>
  <jobname.mechanical3>Inżynier Mechanik</jobname.mechanical3>
  <jobdescription.mechanical3>Większość łodzi podwodnych sprzedawanych na Europie jest niestety zużyta, poddana recyklingowi i nieaktualna. Inżynier mechanik specjalizuje się w zapewnianiu, że elementy mechaniczne, takie jak silniki na pokładzie łodzi podwodnej, są konserwowane, naprawiane i modernizowane, gdy jest to konieczne. Inżynierowie mechanicy są przygotowani do radzenia sobie z wszelkimi naprawami niezbędnymi na pokładzie łodzi podwodnej podczas normalnej eksploatacji, podczas dokowania, a nawet w ekstremalnych warunkach, ale doskonale sprawdzają się w naprawie podstawowych systemów, takich jak reaktor, silniki i śluzy powietrzne.</jobdescription.mechanical3>
  <jobname.chiefmedicaldoctor>Oficer Medyczny</jobname.chiefmedicaldoctor>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor>Oficer Medyczny zarządza szpitalem na łodzi podwodnej i pilnuje, aby zapasy medyczne nigdy się nie skończyły. Oficer Medyczny jest również odpowiedzialny za wykonywanie specjalistycznych procedur medycznych. Pozostały personel medyczny jest pod jego dowództwem.</jobdescription.chiefmedicaldoctor>
  <jobname.chiefmedicaldoctor1>Główny Lekarz</jobname.chiefmedicaldoctor1>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor1>Większość, jeśli nie wszyscy typowi członkowie załogi na pokładzie łodzi podwodnej, mają niewielkie lub żadne wcześniejsze doświadczenie medyczne. Główny Lekarz jest odpowiedzialny za zamawianie innego personelu medycznego, organizowanie i zaopatrywanie ambulatorium oraz zapewnianie szkolenia medycznego reszcie załogi. Personel medyczny zgłasza się bezpośrednio do Głównego Lekarza w celu wydania poleceń. Niektóre typowe zadania, które powinien nadzorować Oficer Medyczny, to rozmieszczanie apteczek, przechowywanie szafek na zapasy i monitorowanie parametrów życiowych pacjentów. Oficer Medyczny nie jest zwykle zobowiązany do opuszczania statku w nagłych wypadkach i powinien zamiast tego wysyłać ratowników medycznych na niebezpieczne wody. </jobdescription.chiefmedicaldoctor1>
  <jobname.chiefmedicaldoctor2>Farmakolog</jobname.chiefmedicaldoctor2>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor2>Zazwyczaj załogi łodzi podwodnych doświadczają ciągłego strumienia obrażeń i dolegliwości na pokładzie lub za burtą statku. Farmakolog odpowiada za produkcję i organizację leków na pokładzie statku. Farmakolog może pochwalić się dużą wiedzą medyczną i dużą podażą składników farmaceutycznych, aby chemicznie szybko wytworzyć większość leków niskiego poziomu, z których może skorzystać inny personel medyczny w nagłych przypadkach medycznych. Ci lekarze są przygotowani do leczenia większości, jeśli nie wszystkich urazów, które zagrażają załodze podczas długich podróży pod wodą.</jobdescription.chiefmedicaldoctor2>
  <jobname.chiefmedicaldoctor3>Chirurg</jobname.chiefmedicaldoctor3>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor3>Wiele obrażeń odniesionych podczas kontaktu z dziką przyrodą w Europie jest dość poważnych, ktoś z biegłością medyczną lub dotykiem midasa może być jedynym na pokładzie, który wykona lobotomię. Chirurg wykonuje niebezpieczne i prawdopodobnie ratujące życie procedury medyczne, gdy pojawiają się nagłe przypadki medyczne. Chirurg, często czekając na nagłe przypadki medyczne, przebywa w ambulatorium, tworząc zaopatrzenie medyczne i szkoląc innych, aby byli przygotowani na następny teatr chirurgiczny, aby pokazać cuda medyczne dla reszty załogi.</jobdescription.chiefmedicaldoctor3>
  <jobname.medicalstaff>Lekarz</jobname.medicalstaff>
  <jobdescription.medicalstaff>Chociaż zwykle uważa się to za pewnik, lekarze odgrywają ważną rolę na łodzi podwodnej, posiadając wymagane umiejętności do leczenia rannych lub nieprzytomnych członków załogi. Ich umiejętności mogą być również przydatne do tworzenia różnych niemedycznych chemikaliów.</jobdescription.medicalstaff>
  <jobname.medicalstaff1>Lekarz Ogólny</jobname.medicalstaff1>
  <jobdescription.medicalstaff1>Zdrowie i dobre samopoczucie członków załogi są zazwyczaj uważane za oczywiste w lodowatych głębinach Europy. Lekarz pierwszego kontaktu jest odpowiedzialny za zapewnienie załodze opieki fizjologicznej, dietetycznej i fizjologicznej oraz zapewnienie, że apteczki pierwszej pomocy są zaopatrzone w pobliżu okrętu pod nadzorem Naczelnego Oficera Medycznego. Lekarz Ogólny ma wspierać Naczelnego Oficera Medycznego podczas zabiegów, dostarczając środki znieczulające, przewożąc niezbędne artykuły, a nawet może uzyskać pozwolenie na wykonywanie zaawansowanych procedur medycznych pod nadzorem Naczelnego Oficera Medycznego.</jobdescription.medicalstaff1>
  <jobname.medicalstaff2>Ratownik Medyczny</jobname.medicalstaff2>
  <jobdescription.medicalstaff2>Często członkowie załogi doświadczają różnego rodzaju traumy obezwładniającej pod lodem. Ratownik medyczny jest głównym kontaktem w nagłych wypadkach medycznych na pokładzie łodzi podwodnej i w razie potrzeby uczestniczy w operacjach nurkowych. Sanitariusz pozostaje blisko i uważnie monitoruje całą załogę, aby zapewnić ratującą życie szybką pomoc w nagłych wypadkach. Motto ratownika medycznego brzmi „im szybciej, tym lepiej”.</jobdescription.medicalstaff2>
  <jobname.medicalstaff3>Sanitariusz</jobname.medicalstaff3>
  <jobdescription.medicalstaff3>Nurkowanie na zewnątrz w oceanie Europy o wysokim ciśnieniu poniżej zera jest jedną z najniebezpieczniejszych sytuacji dla każdego członka załogi, co jak na ironię oznacza, że najbardziej potrzebują pomocy medycznej poza statkiem. Sanitariusz to specjalny rodzaj lekarza, uzbrojony w wiedzę, że niektóre operacje medyczne wymagają śmiertelnej siły, aby uratować życie; Korpusowi nie są obce niebezpieczeństwa. Często podróżując wraz z operacjami nurkowymi, Sanitariusz nigdy nie zostawia za sobą żadnej załogi, żywej lub martwej. Sanitariusz jest wyszkolony do podawania szerokiej gamy pomocy ratujących życie, stymulacji bojowych lub toksycznych leków zarówno sojusznikom, jak i wrogom.</jobdescription.medicalstaff3>
  <jobname.quartermaster>Kwatermistrz</jobname.quartermaster>
  <jobdescription.quartermaster>Kwatermistrz jest odpowiedzialny za całą gospodarkę materiałową i, z pomocą fabrykatorów i dozorców, zapewnia, że łódź podwodna jest czyszczona, a zapasy dla każdego działu nigdy nie są zamykane.</jobdescription.quartermaster>
  <jobname.quartermaster1>Złomiarz</jobname.quartermaster1>
  <jobdescription.quartermaster1>Zgarniacze Marynarki Wojennej są filtratorami każdej samowystarczalnej załogi łodzi podwodnej na Europie. Zgarniacz, który jest w stanie przetworzyć prawie wszystko, jest odpowiedzialny za rozbiórkę, przetwarzanie i sortowanie wszystkich minerałów, odzysku i odpadów w celu ponownego wykorzystania ich z powrotem do materiałów pochodzących z recyklingu. Z pomocą dozorców i nurków, Złomiarz może generować ogromną ilość materiałów do odsprzedaży i produkcji.</jobdescription.quartermaster1>
  <jobname.quartermaster2>Fabrykator</jobname.quartermaster2>
  <jobdescription.quartermaster2>Wiele większych okrętów podwodnych może pochwalić się szeroką gamą urządzeń produkcyjnych do taniego wytwarzania materiałów eksploatacyjnych i wyposażenia. Fabrykator jest jednoosobową fabryką na pokładzie każdej samowystarczalnej załogi łodzi podwodnej na Europie. Fabrykator jest w stanie wytwarzać dzieła sztuki i zaopatrzenie z zasobów. Wytwórca jest odpowiedzialny, z pomocą personelu powierniczego i różnych kierowników działów, za zapewnienie, że zapasy dla każdego działu nigdy nie są puste. Powszechnie określany jako „Fab Goblin”, jest generalnie niemile widziany, gdy Wytwórca samolubnie wytwarza dla siebie najlepsze zapasy, zamyka pomieszczenie Wytwórcy w celu gromadzenia i nie dostarcza niezbędnych narzędzi i zapasów swojej załodze.</jobdescription.quartermaster2>
  <jobname.quartermaster3>Chemik</jobname.quartermaster3>
  <jobdescription.quartermaster3>Zazwyczaj szeroka gama reakcji chemicznych jest niezbędna do ułatwienia długotrwałych podwodnych operacji podwodnych, takich jak emisje laserowe o dużej intensywności lub produkcja materiałów wybuchowych bojowych. Chemik jest ekspertem w produkcji, który woli eksperymentować z bardzo niebezpiecznymi, typowo wybuchowymi i bardzo drogimi chemikaliami. Chemik jest wyposażony w wodoszczelne pomieszczenie produkcyjne, aby bezpiecznie pracować z chemikaliami i zapobiegać narażaniu innych członków załogi na niepotrzebne niebezpieczeństwa związane z pracą Chemika.</jobdescription.quartermaster3>
  <jobname.janitor>Kustosz</jobname.janitor>
  <jobdescription.janitor>Okręty podwodne to jedno z najbrudniejszych, najbardziej śmierdzących i najkrwawszych środowisk pracy we wszechświecie i nikt nie chce być ciasno razem w brudnym. Kustoszowie są odpowiedzialni za czyszczenie i zaopatrywanie łodzi podwodnej, aby zapewnić przyjemne wrażenia dla reszty załogi.</jobdescription.janitor>
  <jobname.janitor1>Tragarz</jobname.janitor1>
  <jobdescription.janitor1>Stare ziemskie powiedzenie brzmiało: „śmieci jednego człowieka są skarbem innego człowieka”, cóż, mam nadzieję, że cenisz śmieci. Zadaniem tragarzy jest wynoszenie śmieci. Brudna załoga, leniwy kwatermistrz i magazyny bezpieczeństwa generują śmieci, które trzeba wyrzucić lub złomować.</jobdescription.janitor1>
  <jobname.janitor2>Woźny</jobname.janitor2>
  <jobdescription.janitor2>Wielokrotnie ochrona i medycy zostawiają krwawe bałagany, Inżynierowie i Mechanicy nie mogą utrzymać etanolu, a trupy ludzi i potworów upiększają korytarze łodzi podwodnej. Woźny upewnia się, że śmieci trafiają tam, gdzie ich miejsce. Woźny pracuje na polecenie kwatermistrza, aby oczyścić i zaopatrzyć różne miejsca zaopatrzenia w pobliżu łodzi podwodnej.</jobdescription.janitor2>
  <jobname.janitor3>Botanik</jobname.janitor3>
  <jobdescription.janitor3>Zwykle na statkach naukowych instaluje się urządzenia hydroponiczne, aby zapewnić załodze stały dopływ żywności i materiałów podczas długich podróży. Zadaniem botanika jest sprzątanie i pielęgnacja roślin i zwierząt na pokładzie, nawet tych, które nie są mile widziane. </jobdescription.janitor3>
  <jobname.head_of_security>Szef Ochrony</jobname.head_of_security>
  <jobdescription.head_of_security>Szef Ochrony jest odpowiedzialny za wszystkie operacje bezpieczeństwa na pokładzie łodzi podwodnej i zbrojowni. Gromadzi żołnierzy do niebezpiecznych operacji nurkowych, zajmuje się ochroną i rozkazami, a w razie potrzeby przekazuje wszelką broń. </jobdescription.head_of_security>
  <jobname.head_of_security1>Detektyw</jobname.head_of_security1>
  <jobdescription.head_of_security1>Wiedza jest kluczem do wygrania bitwy, to znaczy walki z terroryzmem. Detektyw jest odpowiedzialny za monitorowanie i ochronę załogi przed zagrożeniami wewnętrznymi i zewnętrznymi poprzez inwigilację. Detektyw jest wyposażony do wykonywania środków bezpieczeństwa, takich jak punkty kontrolne, strefy przeszukiwania i wstępne śledztwa w całej łodzi podwodnej, aby upewnić się, że załoga zachowuje się w sposób spokojny i uporządkowany, pomimo swoich zamiarów. Po wykryciu prawdopodobnego zagrożenia detektyw może rozmieścić siły bezpieczeństwa, aby dokonać aresztowania lub wyeliminować zagrożenie, aby chronić załogę.</jobdescription.head_of_security1>
  <jobname.head_of_security2>Dyrektor Obrony</jobname.head_of_security2>
  <jobdescription.head_of_security2>Zapewnienie solidnego jak skała planu obronnego jest jedną z najważniejszych procedur, jakie może ustanowić każda załoga. Dyrektor obrony jest odpowiedzialny za zapewnienie, że okręt podwodny jest bezpieczny przed wszystkimi zagrożeniami, wewnątrz i na zewnątrz, poprzez rozkazywanie różnym siłom bezpieczeństwa, takim jak strażnicy stacjonujący w zbrojowni, upewniając się, że strzelcy są aktywni i rozmieszczając siły, gdy to konieczne. Dyrektor Obrony współpracuje z innymi szefami działów, aby chronić załogę i chronić łódź przed wszystkimi zagrożeniami, wewnętrznymi i zewnętrznymi.</jobdescription.head_of_security2>
  <jobname.head_of_security3>Sierżant Sztabowy</jobname.head_of_security3>
  <jobdescription.head_of_security3>Kłopotliwa załoga chciałaby dostać w swoje ręce broń palną lub granat, ale tylko jedna osoba chroni statek przed całkowitym chaosem. Sierżant sztabowy zarządza zbrojownią i uzbrojeniem załogi osobiście lub poprzez rozmieszczanie zaufanych strażników, którzy ściśle monitorują składy broni, zabezpieczają zbrojownię i przeprowadzają rutynowe przeszukanie załogi pod kątem kontrabandy. Seargant w ramionach jest również odpowiedzialny za przekazywanie i odzyskiwanie siły ognia od załogi, gdy jest to konieczne.</jobdescription.head_of_security3>
  <jobname.diver>Nurek</jobname.diver>
  <jobdescription.diver>Nurkowie są najodważniejszymi osobami na łodzi i są odpowiedzialni za prowadzenie i bezpieczeństwo podczas niebezpiecznych operacji nurkowych. Ilekroć pojawia się okazja do wyskoczenia ze śluzy, beztrosko, jeśli chodzi o wydobywanie, ratowanie lub abordaż, nurkowie nigdy się nie wycofują.</jobdescription.diver>
  <jobname.diver1>Górnik</jobname.diver1>
  <jobdescription.diver1>Europa słynie z tego, że wyrzuca duże ilości cennych, cennych minerałów z głębi płaszcza z kominów hydrotermalnych, aby prądy uniosły je do lodowych jaskiń w pobliżu powierzchni. Górnik jest odpowiedzialny za zbieranie surowców mineralnych i roślinnych podczas każdej misji EVA. Osoby te mają dodatkowe kieszenie i sprzęt wiertniczy, aby zabrać wszystko, co znajdą po drodze. Zadanie to nie obywa się jednak bez zagrożeń zawodowych i zawsze powinni być uzbrojeni i wspierani do walki z miejscową fauną.</jobdescription.diver1>
  <jobname.diver2>Ratownik</jobname.diver2>
  <jobdescription.diver2>Europa co roku odbiera życie i zapasy niezliczonym załogom łodzi podwodnych z powodu agresywnej fauny, trudnych wód i innych mrocznych sił, o których krążą plotki załóg. Ratownik jest odpowiedzialny za zbieranie złomu, zapasów i zasobów znalezionych po drodze podczas operacji nurkowej. Szybkie ręce i uważne oko są potrzebne, aby przetrwać na pokładzie wraku okrętów podwodnych, jeden zły zakręt i możesz dołączyć do poprzedniej załogi w ich stalowej trumnie. Wszyscy słyszeli plotki, Twoim zadaniem jest odkrycie prawdy i sprowadzenie jej z powrotem.</jobdescription.diver2>
  <jobname.diver3>Płetwonurek</jobname.diver3>
  <jobdescription.diver3>Nic dziwnego, że lodowate wody Europy są absolutnie pełne wrogiego życia. Uznano za konieczne, aby fachowo wyszkolone osoby były potrzebne do stawiania czoła zagrożeniom, gdy kombinezon nurkowy jest jedyną barierą przed absolutną zagładą. Płetwonurkowie są odpowiedzialni za prowadzenie i bezpieczeństwo każdego zespołu nurkowego podczas niebezpiecznych operacji nurkowych. Ta praca wymaga odwagi, zaawansowanej taktyki i świadomości sytuacyjnej, ale każdy dobry Frogman to wie. Osoby te są włócznią w każdej sytuacji bojowej EVA wraz z nawigatorem kierującym je do celu i sanitariuszem tuż za nimi z zestawem traumy lub stymulatorem walki.</jobdescription.diver3>
  <jobname.security>Oficer Ochrony</jobname.security>
  <jobdescription.security>Oficerzy Ochrony są odpowiedzialni za ochronę okrętu podwodnego przed zagrożeniami, zarówno zewnętrznymi, jak i wewnętrznymi. Stworzenia zamieszkujące ocean nie są jedynym zagrożeniem, o które muszą się martwić, ponieważ wiadomo, że kilka grup renegatów sprzeciwiających się Koalicji Europy wysłało infiltratorów na pokład statków.</jobdescription.security>
  <jobname.security1>Artylerzysta</jobname.security1>
  <jobdescription.security1>Strzelcy okrętów podwodnych są szkoleni nie tylko do celnego strzelania z cewki i działek szynowych, ale także do utrzymywania ich w dobrym stanie. Obsada różnych rodzajów uzbrojenia obronnego ma kluczowe znaczenie dla przetrwania reszty załogi, a strzelec nie zatrzymuje się przed niczym, by wystrzelić duże ilości celnego ostrzału w dowolnym kierunku kontaktu sonaru.</jobdescription.security1>
  <jobname.security2>Gwardia</jobname.security2>
  <jobdescription.security2>Gwardia patroluje łódź podwodną i zgłasza szefowi ochrony podejrzane działania w załodze. W przypadku aresztowania strażnik jest odpowiedzialny za przetrzymywanie więźniów w odpowiednim miejscu i pilnowanie ich. Strażnik ma sprzęt i umiejętności, aby w razie potrzeby przekształcić pomieszczenie w bryg. Strażnik może użyć jedynie siły nieśmiercionośnej, chyba że szef ochrony pozwoli mu inaczej.</jobdescription.security2>
  <jobname.security3>Egzekutor</jobname.security3>
  <jobdescription.security3>Egzekutorzy to specjalny rodzaj oficerów bezpieczeństwa. Mają tylko jeden cel: zniszczyć wroga, czy to z dystansu, czy mano a mano. Egzekutorzy są specjalnie przeszkoleni w zakresie eliminowania zagrożeń bezpieczeństwa i egzekwowania łańcucha dowodzenia na załodze i innych przeciwnikach z przytłaczającą siłą.</jobdescription.security3>
  <jobname.passenger>Pasażer</jobname.passenger>
  <jobdescription.passenger>Pasażer jest cywilem, który podróżuje wśród załogi jako gość, prawdopodobnie za cenę lub doświadczenie. A może załoga nawet nie wie, że jest na pokładzie? Po prostu usiądź wygodnie, zrelaksuj się i ciesz się jazdą! </jobdescription.passenger>
  <jobname.passenger1>Muzyk</jobname.passenger1>
  <jobdescription.passenger1>Koncerty pod lodem to jedna z najczystszych form rozrywki, ale żniwo na zdrowiu psychicznym muzyków zwykle szybko się ściera. Stara muzyka ziemi jest rzadkością, ale nie jest niespotykana w Europie. Niektóre osoby chcą po prostu poświęcić modułowe i ciasne życie mieszkalne dla sławy pod presją.</jobdescription.passenger1>
  <jobname.passenger2>Naukowiec</jobname.passenger2>
  <jobdescription.passenger2>Nowa europejska granica naukowców zapewniła niekończące się przełomy naukowe i wciąż jest wiele do nauczenia się od flory, fauny i obcych cywilizacji zamieszkujących Europę. Zapewnienie bezpieczeństwa odkryć naukowych i pozyskiwanie danych ma zasadnicze znaczenie dla kontynuacji metody naukowej.</jobdescription.passenger2>
  <jobname.passenger3>Klaun</jobname.passenger3>
  <jobdescription.passenger3>Bonk raz na wojnę, trąbi dwa razy na pokój, ale co najważniejsze, chwała Honkmotherowi. </jobdescription.passenger3>
  <jobname.inmate>Więzień</jobname.inmate>
  <jobdescription.inmate>Wygląda na to, że zostałeś rozbity i wysłany prosto do więzienia. Lepiej już nie działaj, bo bezpieczeństwo będzie się z tobą dobrze bawić. Graj ładnie i mogą nie uderzyć cię w czaszkę.</jobdescription.inmate>
  <jobname.inmate1>Bandyta</jobname.inmate1>
  <jobdescription.inmate1>Życie przestępcze nigdy się nie opłaca, czyż nie?</jobdescription.inmate1>
  <jobname.inmate2>Terrorysta</jobname.inmate2>
  <jobdescription.inmate2>Pomimo twojej wiary w wolność, wszystkie tropy wskazują na ciebie. Ochrona niewiele wie, że niedługo zostaniesz męczennikiem.</jobdescription.inmate2>
  <jobname.inmate3>Kultysta</jobname.inmate3>
  <jobdescription.inmate3>Wznieś się, dla przyszłości Europy... i upadku twoich ciemiężców.</jobdescription.inmate3>
  <!-- Items -->
  <entityname.promotionmedal>Medal Promocyjny</entityname.promotionmedal>
  <entitydescription.promotionmedal>Medal, który sprawia, że cel kwalifikuje się do awansu (pozwala im zmienić klasę bez utraty PD)</entitydescription.promotionmedal>
  <talentname.promotion>Awans</talentname.promotion>
  <entityname.navpda>Nawigacja PDA</entityname.navpda>
  <entitydescription.navpda>PDA nawigatora. Pozwala zdalnie sterować łodzią podwodną.</entitydescription.navpda>
</infotexts>