<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Russian" nowhitespace="false" translatedname="Russian">
  <!-- Jobs -->
  <jobname.commanding_officer>Командующий Офицер</jobname.commanding_officer>
  <jobdescription.commanding_officer>Командующий Офицер (КО) является лицом, командующим и управляющим экипажем на борту подводной лодки. Командир несет косвенную ответственность и отвечает за весь экипаж и операции на борту судна. Рекомендуется строгое соблюдение правил и положений Коалиции, но не всегда это самый прибыльный вариант.</jobdescription.commanding_officer>
  <jobname.commanding_officer1>Ветеран</jobname.commanding_officer1>
  <jobdescription.commanding_officer1>Ветераны "Европы" кое-что повидали, обычно это влечет за собой две вещи: психоз и лояльность со стороны их команды. Ветераны знают об опасностях, которые таятся в этих водах, и либо смело направляются прямо к ним с заряженным оружием, либо тихо прячутся внизу, а бездна смотрит на них в ответ.</jobdescription.commanding_officer1>
  <jobname.commanding_officer2>Адмирал</jobname.commanding_officer2>
  <jobdescription.commanding_officer2>Адмиралы Коалиции обязаны защищать Коалицию и её народ и служить им. Эти офицеры придерживаются строгого набора правил и предписаний, когда дело доходит до командования судном, но многолетний опыт и бесчисленные награды не остаются незамеченными во время рискованных маневров.</jobdescription.commanding_officer2>
  <jobname.commanding_officer3>Пиратский Лорд</jobname.commanding_officer3>
  <jobdescription.commanding_officer3>Развращённый разум, множество повреждений органов и жажда крови - это единственное, что разделяет каждого пиратского лорда. Будьте готовы ко всему: военным преступлениям, терроризму, оправданию культистов, ведь ничто никогда не остановит пиратского лорда.</jobdescription.commanding_officer3>
  <jobname.executive_officer>Исполнительный Офицер</jobname.executive_officer>
  <jobdescription.executive_officer>Исполнительный (Старший) офицер (старпом) является заместителем командира и выполняет функции командира в его отсутствие. Этот человек передаёт приказы различным руководителям отделов, когда их отдает Командир. Исполнительный офицер непосредственно отвечает за руководителей отделов и всех сотрудников более прямым или физическим образом, чем Командир, но все же придерживается приказов Командира.</jobdescription.executive_officer>
  <jobname.executive_officer1>Лейтенант</jobname.executive_officer1>
  <jobdescription.executive_officer1>Лейтенант выполняет приказы командиров, демонстрируя силу и отвагу. Обычно имея при себе одно из самых больших орудий, лейтенант обычно ведёт силы безопасности в бой, обеспечивает нормальную работу на борту подводной лодки, передавая приказы или выполняя задания непосредственно от командира.</jobdescription.executive_officer1>
  <jobname.executive_officer2>Смотритель</jobname.executive_officer2>
  <jobdescription.executive_officer2>Смотритель обеспечивает бесперебойную нормальную работу и при необходимости предоставляет экипажу руководство и поддержку. Смотритель следит за поставками, операциями на борту, руководителями отделов и вооружением, когда это необходимо, и решает проблемы, когда они возникают.</jobdescription.executive_officer2>
  <jobname.executive_officer3>Надзиратель</jobname.executive_officer3>
  <jobdescription.executive_officer3>Надзиратель - худший кошмар каждого экипажа подводной лодки. Удерживая экипаж в узде силой, Надзиратель использует передовые ментальные манипуляции и грубую силу, чтобы гарантировать, что экипаж быстро и эффективно выполняет свою задачу. Когда члены экипажа выходят за рамки дозволенного, он становится дьяволом, который получает удовольствие от "Мотивации" подчинённых и непослушных людей.</jobdescription.executive_officer3>
  <jobname.navigator>Навигатор</jobname.navigator>
  <jobdescription.navigator>Навигатор - опытный специалист по гидролокаторам и навигации на Юпитере. По приказу командира он должен управлять подводной лодкой или челноками, если таковые имеются. Пока капитан не за рулем, Навигатор поддерживает всех, кому нужна помощь в обнаружении врагов и целей, связанных с миссией. Если подводная лодка оснащена поисковым дроном или шаттлом, он будет использовать их для проведения любых водолазных операций.</jobdescription.navigator>
  <jobname.navigator1>Рулевой</jobname.navigator1>
  <jobdescription.navigator1>Рулевой, по приказу командира, должен управлять подводной лодкой, чтобы освободить капитана для выполнения других важных (или не очень важных) задач вокруг подводной лодки. Рулевой является экспертом в области подводной навигации подводных лодок и определения гидроакустических контактов с экипажем. Рулевой может эффективно вести подводную лодку вокруг любого препятствия.</jobdescription.navigator1>
  <jobname.navigator2>Координатор погружений</jobname.navigator2>
  <jobdescription.navigator2>Координаторы погружений отвечают за руководство и координацию команд EVA во время операций погружения. Это выполняется внутри подводной лодки, в близлежащем шаттле или непосредственно в воде с помощью портативного гидролокатора. После многолетнего опыта работы за штурвалом и в море Координатор погружений является мастером определения контактов с гидролокатором, направления сил EVA к целям их миссии и пилотирования подводной лодки или бортовых шаттлов по приказу командира.</jobdescription.navigator2>
  <jobname.navigator3>Капитан шаттла</jobname.navigator3>
  <jobdescription.navigator3>Капитан шаттла фактически является капитаном шаттла, к которому он приписан. По приказу Командира, Капитан шаттла должен пилотировать любой бортовой шаттл для выполнения миссий. Капитан шаттла не только хорош в пилотировании, но и управляет небольшим экипажем для выхода в открытую воду, боевых и исследовательских операций вдали от основной подлодки, поскольку эти задачи невозможно выполнить в одиночку.</jobdescription.navigator3>
  <jobname.yeoman>Старшина</jobname.yeoman>
  <jobdescription.yeoman>Старшина является административным центром субмарины и отвечает за все финансовые запросы, вынесение судебных приговоров, переписку, отчеты о логистическом отслеживании, записи и все продвижения по службе в соответствии с приказами командира. Старшина может не увидеть много захватывающих действий, но хороший старшина будет самым загруженным членом экипажа на борту подводной лодки.</jobdescription.yeoman>
  <jobname.chief>Командир лодки</jobname.chief>
  <jobdescription.chief>Начальник лодки (COB) отвечает за надзор за всеми установками машин, дальнейшим ремонтом и управляет всем техническим персоналом и их оборудованием: иногда для этого требуется небольшая грубая сила, с помощью охранника или без него. Эта роль требует понимания логических элементов, продвинутой проводки и продвинутой механики эксплуатации подводной лодки.</jobdescription.chief>
  <jobname.chief1>Главный инженер</jobname.chief1>
  <jobdescription.chief1>Вы могли бы себе представить, что подводная лодка стоимостью 14 000 кредитов, по крайней мере, будет иметь подключенные к скафандру доки. Главный инженер отвечает за современные электрические, механические и логические установки на борту судна. Главный инженер подчиняется непосредственно командиру для установки всех необходимых электрических систем, модернизации и проводки. Главный инженер обладает навыками установки любых автоматизированных компонентов по всему судну.</jobdescription.chief1>
  <jobname.chief2>Технический руководитель</jobname.chief2>
  <jobdescription.chief2>Инженеры и механики печально известны тем, что валяются без дела и выпивают весь запас этанола в медотсеке. Технический руководитель отвечает за надзор за всеми техническими операциями, персоналом и установками на судне, с применением силы или без неё. Весь инженерный, механический, технический и обслуживающий персонал отчитывается перед Руководителем, чтобы получать задания по поддержке судна. Технический руководитель подчиняется непосредственно командиру судна.</jobdescription.chief2>
  <jobname.chief3>Корабельный мастер</jobname.chief3>
  <jobdescription.chief3>Хорошие подводные лодки не строят сами себя. Корабельный мастер является одним из проектировщиков судна и понимает все мыслимые электрические, механические и эксплуатационные нюансы. Корабельный мастер от всего сердца понимает каждый дюйм судна и может объяснить и выполнить ремонт любой бортовой системы. Когда техническому персоналу нужна консультация или обучение на судне, корабельный мастер с радостью продемонстрирует свое творение.</jobdescription.chief3>
  <jobname.engineering>Инженер</jobname.engineering>
  <jobdescription.engineering>Инженеры являются основой экипажа подводной лодки, дополняя навыки механика в области машиностроения своими знаниями в области электротехники. Они способны выполнять техническое обслуживание различных электрических частей подводной лодки, чтобы поддерживать работу ядерного сердца и различных систем в рабочем состоянии.</jobdescription.engineering>
  <jobname.engineering1>Технический вахтёр</jobname.engineering1>
  <jobdescription.engineering1>Первая причина несчастных случаев с электричеством - это халатность, вторая - клоуны. Вахтёрные охраняют бортовую электронику, постоянно патрулируя на предмет несчастных случаев на судне, таких как перебои в электроснабжении, пожары и утечки. Они первыми реагируют на сбои в системах, сообщают о ситуациях и управляют ими до того, как ситуация ухудшится.</jobdescription.engineering1>
  <jobname.engineering2>Электрик</jobname.engineering2>
  <jobdescription.engineering2>Непостоянные электрические системы подводной лодки нуждаются в постоянном обслуживании. Сомнительная честь замены предохранителей, подключения устройств к сети и получения многочисленных ударов электрическим током выпадает на долю электриков. Электрики оснащены для работы с большинством основных электроустановок, но всегда должны отчитываться перед начальником, прежде чем вносить изменения в бортовые системы.</jobdescription.engineering2>
  <jobname.engineering3>Инженер-ядерщик</jobname.engineering3>
  <jobdescription.engineering3>Вы могли бы себе представить, что старомодный микроядерный автономный турбинный реактор мощностью 300 МВт с автоматическим регулятором нагрузки / мощности сейчас не может быть слишком сложным в обращении, не так ли? Инженеры-ядерщики отвечают за обеспечение энергией сложного и опасного реактора (реакторов) подводной лодки. Профессиональные опасности требуют, чтобы они носили определенное защитное снаряжение от радиации, пожаров и взрывов. Инженеры-ядерщики должны иметь четкое представление об электрических потребностях корабля, чтобы избежать перегрузки / понижения напряжения бортовых систем, углубленные знания об опасностях ядерного реактора и его отходов, а также героическое желание смерти в случае катастрофического ядерного отказа.</jobdescription.engineering3>
  <jobname.mechanical>Механик</jobname.mechanical>
  <jobdescription.mechanical>Технический и механический персонал - это экипаж, ответственный за обеспечение нормальной работы на борту субмарины. С такими несчастными случаями, как механическая поломка и затопление, справляется весь технический персонал.</jobdescription.mechanical>
  <jobname.mechanical1>Технический мастер-на-все-руки</jobname.mechanical1>
  <jobdescription.mechanical1>Многие молодые европейцы мечтают оказаться на борту подводной лодки, но никто никогда не готов к ужасам, которые подстерегают в бездне. Разнорабочие бывают самых разных мастей и профессий, но все они знают, как делать одно дело, и будут усердно работать. Технические разнорабочие нанимаются на подводные лодки для выполнения всех видов ручного труда, ремонта и других различных низкоквалифицированных работ на борту. Это идеальная роль для новых, начинающих членов экипажа.</jobdescription.mechanical1>
  <jobname.mechanical2>Сталевар</jobname.mechanical2>
  <jobdescription.mechanical2>Вы были бы удивлены, насколько быстро грязевой раптор может снять обшивку и заклёпки с усиленного стального корпуса. Основная работа сталевара на Европе - устранять утечки, где бы они ни появлялись. Эти ребята обучены поддерживать корпус, устройства и оборудование в форме. Они скорее предпочли бы обжигающий холод холодной воды, льющейся через утечку во время ремонта, чем что-либо еще. Сталелитейщики являются экспертами в манипулировании, латании и ремонте корпуса внутри и снаружи подводной лодки в любых условиях, даже при более чем 5000 фунтах отрицательного давления воды с прорывающимися монстрами.</jobdescription.mechanical2>
  <jobname.mechanical3>Инженер-механик</jobname.mechanical3>
  <jobdescription.mechanical3>Большинство подводных лодок, продаваемых на Европе, к сожалению, изношены, переработаны и устарели. Инженер-механик специализируется на обеспечении технического обслуживания, ремонта и модернизации механических компонентов, таких как двигатели, на борту подводной лодки, когда это необходимо. Инженеры-механики оснащены всем необходимым для ремонта на борту подводной лодки во время нормальной эксплуатации, при стыковке и даже в экстремальных условиях, но превосходно справляются с ремонтом основных систем, таких как реактор, двигатели и воздушные шлюзы.</jobdescription.mechanical3>
  <jobname.chiefmedicaldoctor>Главный врач</jobname.chiefmedicaldoctor>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor>Главный врач управляет лазаретом на подводной лодке и следит за тем, чтобы медикаменты никогда не заканчивались. Главный врач также отвечает за подготовку квалифицированных медицинских процедур. Остальной медицинский персонал находится под его командованием.</jobdescription.chiefmedicaldoctor>
  <jobname.chiefmedicaldoctor1>Главный врач</jobname.chiefmedicaldoctor1>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor1>Большинство, если не все типичные члены экипажа на борту подводной лодки практически не имеют предшествующего медицинского опыта. Главный врач отвечает за командование другим различным медицинским персоналом, организацию и оснащение лазарета, а также за медицинское обучение остальной части экипажа. Медицинский персонал подчиняется непосредственно Главному врачу для получения распоряжений. некоторые общие задачи, которые должен выполнять главный врач, включают размещение аптечек, заполнение шкафов и мониторинг жизненно важных показателей пациентов. Главному врачу обычно не требуется покидать судно в случае неотложной медицинской помощи, и вместо этого он должен направлять парамедиков в опасные воды.</jobdescription.chiefmedicaldoctor1>
  <jobname.chiefmedicaldoctor2>Фармаколог</jobname.chiefmedicaldoctor2>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor2>Как правило, экипажи подводных лодок испытывают постоянный поток травм и недомоганий, находясь на борту или за бортом судна. Фармаколог отвечает за изготовление и организацию фармацевтических препаратов на борту судна. Фармаколог может похвастаться высоким медицинским пониманием и большим запасом фармацевтических компонентов, чтобы быстро химически производить большинство низкоуровневых лекарств для использования другим медицинским персоналом при возникновении неотложной медицинской помощи. Эти врачи готовы лечить большинство, если не все, травм, которые угрожают экипажу во время длительных путешествий под водой.</jobdescription.chiefmedicaldoctor2>
  <jobname.chiefmedicaldoctor3>Хирург</jobname.chiefmedicaldoctor3>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor3>Многие травмы, полученные во время общения с европейской дикой природой, весьма существенны, и кто-то с медицинским мастерством или прикосновением мидаса может быть единственным на борту, кто может сделать лоботомию. Хирург выполняет опасные и, возможно, спасающие жизнь медицинские процедуры, когда возникает неотложная медицинская помощь. Хирург, когда обычно ожидает неотложной медицинской помощи, находится в лазарете, создавая медицинские принадлежности и обучая других быть готовыми к следующему хирургическому театру, чтобы продемонстрировать медицинские чудеса для остальной команды.</jobdescription.chiefmedicaldoctor3>
  <jobname.medicalstaff>Врач</jobname.medicalstaff>
  <jobdescription.medicalstaff>Хотя обычно это считается само собой разумеющимся, врачи играют важную роль на подводной лодке, обладая необходимыми навыками для лечения раненых или потерявших сознание членов экипажа. Их навыки также могут быть полезны для создания различных немедикаментозных химических веществ.</jobdescription.medicalstaff>
  <jobname.medicalstaff1>Врач общей практики</jobname.medicalstaff1>
  <jobdescription.medicalstaff1>Здоровье и благополучие членов экипажа обычно воспринимаются как нечто само собой разумеющееся в ледяных глубинах Европы. Врач общей практики отвечает за оказание физиотерапевтической, диетической и физиологической помощи экипажу и обеспечение наличия аптечек первой помощи на подводной лодке под руководством главного врача. Врач общей практики должен поддерживать Главного врача во время процедур, доставляя анестетики, транспортируя предметы первой необходимости, и ему может быть даже разрешено проводить предварительные медицинские процедуры под наблюдением Главного врача.</jobdescription.medicalstaff1>
  <jobname.medicalstaff2>Парамедик</jobname.medicalstaff2>
  <jobdescription.medicalstaff2>Часто члены экипажа испытывают самые разнообразные травмы, выводящие из строя, находясь подо льдом. Парамедик является основным контактным лицом при неотложной медицинской помощи на борту подводной лодки и при необходимости участвует в водолазных операциях. Парамедик остается рядом и внимательно следит за всем экипажем, чтобы оказать спасительную помощь быстрого реагирования в чрезвычайных ситуациях. Девиз фельдшера - "чем раньше, тем лучше".</jobdescription.medicalstaff2>
  <jobname.medicalstaff3>Санитар</jobname.medicalstaff3>
  <jobdescription.medicalstaff3>Погружение снаружи в Европейском океане с минусовым высоким давлением - одна из самых опасных ситуаций для любого члена экипажа, что, по иронии судьбы, означает, что они нуждаются в наибольшей медицинской помощи за пределами судна. Санитар - это особая порода врачей, вооруженных знанием того, что некоторые медицинские операции требуют смертельной силы для спасения жизней; Санитар не чужд опасности. Обычно путешествуя вместе с водолазными операциями, Санитар никогда не оставляет никого из экипажа позади, живого или мертвого. Санитар обучен оказывать широкий спектр спасательной помощи, боевых стимуляторов или токсичных препаратов как своим, так и врагам.</jobdescription.medicalstaff3>
  <jobname.quartermaster>Квартирмейстер</jobname.quartermaster>
  <jobdescription.quartermaster>Квартирмейстер отвечает за управление всеми материалами и с помощью Фабрикантов и Уборщиков следит за тем, чтобы подводная лодка была очищена, а запасы для каждого отделения никогда не прекращались.</jobdescription.quartermaster>
  <jobname.quartermaster1>Утилизатор</jobname.quartermaster1>
  <jobdescription.quartermaster1>Морские утилизаторы - это фильтрующие питатели для любого самодостаточного экипажа подводной лодки на Европе. Способный перерабатывать практически все, утилизатор отвечает за разборку, обработку и сортировку всех полезных ископаемых, отходов и отходов для повторного использования обратно в переработанные материалы. С помощью хранителей и дайверов Утилизатор может генерировать огромное количество материалов для перепродажи и производства поставок.</jobdescription.quartermaster1>
  <jobname.quartermaster2>Фабрикатор</jobname.quartermaster2>
  <jobdescription.quartermaster2>Многие более крупные подводные лодки могут похвастаться множеством производственного оборудования для изготовления расходных материалов и оборудования дешево или в крайнем случае. Фабрикатор - это фабрика из одного человека на борту каждого самодостаточного экипажа подводной лодки на Европе. Фабрикатор способен создавать предметы искусства и предметы снабжения из ресурсов. Изготовитель несет ответственность с помощью обслуживающего персонала и руководителей различных отделов за то, чтобы запасы для каждого отдела никогда не пустовали. Обычно его называют "Фабричным Гоблином", и обычно к нему относятся неодобрительно, когда Фабрикатор эгоистично изготавливает для себя лучшие припасы, запирает комнату Фабрикатора для хранения и не предоставляет необходимые инструменты и припасы своим товарищам по команде.</jobdescription.quartermaster2>
  <jobname.quartermaster3>Химик</jobname.quartermaster3>
  <jobdescription.quartermaster3>Как правило, для облегчения длительных подводных операций на подводных лодках, таких как высокоинтенсивное лазерное излучение или производство боевых взрывчатых веществ, необходим широкий спектр химических реакций. Химик - это специалист по производству, который предпочитает экспериментировать с очень опасными, обычно взрывоопасными и очень дорогими химическими веществами. Химик оборудован водонепроницаемым производственным помещением для безопасной работы с химикатами и предотвращения подвергания других членов экипажа ненужным опасностям, связанным с работой химика.</jobdescription.quartermaster3>
  <jobname.janitor>Хранитель</jobname.janitor>
  <jobdescription.janitor>Подводные лодки - одна из самых грязных, вонючих и кровавых рабочих сред во Вселенной, и никто не хочет тесниться в грязной рабочей среде. Хранители несут ответственность за уборку и хранение подводной лодки, чтобы обеспечить приятный опыт для остальной части экипажа.</jobdescription.janitor>
  <jobname.janitor1>Носильщик</jobname.janitor1>
  <jobdescription.janitor1>Старая земная поговорка гласила: "Мусор одного человека - сокровище другого", что ж, я надеюсь, что вы дорожите мусором. Работа носильщиков - выносить мусор. Неряшливая команда, ленивый квартирмейстер и сбросившие журналы службы безопасности - все это создает мусор, который необходимо выбросить или утилизировать.</jobdescription.janitor1>
  <jobname.janitor2>Уборщик</jobname.janitor2>
  <jobdescription.janitor2>Во многих случаях охрана и медики оставляют кровавое месиво, инженеры и механики не могут сдержать слез, а трупы людей и монстров украшают коридоры подводной лодки. Уборщик следит за тем, чтобы мусор попадал туда, где ему место. Уборщик также работает по приказу квартирмейстера, убирая и пополняя запасы в различных местах снабжения вокруг подлодки.</jobdescription.janitor2>
  <jobname.janitor3>Снабженец</jobname.janitor3>
  <jobdescription.janitor3>Различные отделы на субмарине иногда могут быть разбросаны повсюду, кто-то должен передавать сообщения и материалы, когда фабрикаторы начинают работу. Клерк снабжения - правая рука квартирмейстера, предназначенная для доставки, пополнения запасов и обслуживания линий снабжения на борту подводной лодки. Это освобождает квартирмейстера, чтобы сосредоточиться на строительстве, а не на транспортировке необходимых припасов по субмарине.</jobdescription.janitor3>
  <jobname.head_of_security>Начальник Службы Безопасности</jobname.head_of_security>
  <jobdescription.head_of_security>Начальник службы безопасности отвечает за все операции по обеспечению безопасности на борту подводной лодки и за склад оружия. Он собирает войска для опасных водолазных операций, занимается документами и приказами службы безопасности, а также передаёт любое оружие, если это необходимо.</jobdescription.head_of_security>
  <jobname.head_of_security1>Детектив</jobname.head_of_security1>
  <jobdescription.head_of_security1>Знание - это ключ к победе в битве, то есть в битве с терроризмом. Детектив отвечает за мониторинг и защиту экипажа от внутренних и внешних угроз посредством наблюдения. Детектив оснащён необходимыми мерами безопасности, такими как контрольно-пропускные пункты, зоны поиска и предварительные расследования по всей подлодке, чтобы гарантировать, что экипаж ведет себя спокойно и организованно, несмотря на их намерения. Как только обнаружена вероятная угроза, Детектив может задействовать силы безопасности для ареста или устранения угрозы, чтобы защитить экипаж.</jobdescription.head_of_security1>
  <jobname.head_of_security2>Директор по обороне</jobname.head_of_security2>
  <jobdescription.head_of_security2>Обеспечение надежного оборонительного плана - одна из самых важных процедур, которую может установить любая команда. Директор по обороне отвечает за обеспечение безопасности субмарины от всех угроз, как внутри, так и снаружи, отдавая приказы различным силам безопасности, например, размещая охрану на складе оружия, обеспечивая активность стрелков и развертывание силовиков, когда это необходимо. Директор по обороне работает с другими руководителями департаментов, чтобы защитить экипаж и защитить подлодку от всех угроз, внутренних и внешних.</jobdescription.head_of_security2>
  <jobname.head_of_security3>Сержант по вооружению</jobname.head_of_security3>
  <jobdescription.head_of_security3>Беспокойный экипаж с удовольствием заполучил бы в свои руки огнестрельное оружие или гранату, но есть только один человек, который защищает судно от полного хаоса. Сержант по вооружению управляет арсеналом и вооружением экипажа лично или через доверенных охранников, которые тщательно контролируют тайники с оружием, охраняют арсенал и проводят рутинные обыски экипажа на предмет контрабанды. Сержант по вооружению также отвечает за передачу и получение огневой мощи от экипажа, когда это необходимо.</jobdescription.head_of_security3>
  <jobname.diver>Водолаз</jobname.diver>
  <jobdescription.diver>Водолазы - самые храбрые люди на подводной лодке и отвечают за руководство и безопасность во время опасных водолазных операций. Всякий раз, когда появляется возможность выпрыгнуть из шлюза, независимо от того, идет ли речь о добыче полезных ископаемых, спасении или посадке на борт, водолазы никогда не отступают.</jobdescription.diver>
  <jobname.diver1>Шахтёр</jobname.diver1>
  <jobdescription.diver1>Европа известна тем, что извергает большое количество драгоценных, ценных минералов из глубин мантии из гидротермальных источников, которые переносятся потоками вплоть до ледяных пещер у поверхности. Шахтер отвечает за сбор минеральных и растительных ресурсов во время миссии EVA. У этих людей есть дополнительные карманы и буровое оборудование, чтобы тащить обратно все блестящее, что они найдут по пути. Однако эта задача не обходится без профессиональных опасностей, и они всегда должны быть вооружены и поддержаны для борьбы с местной фауной.</jobdescription.diver1>
  <jobname.diver2>Спасатель</jobname.diver2>
  <jobdescription.diver2>Европа ежегодно уносит жизни и припасы бесчисленных экипажей подводных лодок из-за агрессивной фауны, сложных вод и других темных сил, о которых ходят слухи. Спасатель отвечает за сбор металлолома, расходных материалов и ресурсов, найденных по пути во время операции погружения. Быстрые руки и внимательный глаз необходимы, чтобы выжить на борту потерпевших крушение подводных лодок, один неверный поворот, и вы можете присоединиться к предыдущему экипажу в их стальном гробу. Все слышали слухи, ваша задача - выяснить правду и вернуть ее обратно.</jobdescription.diver2>
  <jobname.diver3>Пловец</jobname.diver3>
  <jobdescription.diver3>Неудивительно, что ледяные воды Европы буквально кишат враждебной жизнью, считалось необходимым, чтобы квалифицированные люди справлялись с угрозами, когда водолазный костюм является единственным препятствием от абсолютного уничтожения. Водолазы несут ответственность за руководство и безопасность любой команды дайверов во время опасных водолазных операций. Эта работа требует мужества, передовой тактики и ситуационной осведомленности, но каждый хороший водолаз знает это. Эти люди являются острием в любой боевой ситуации EVA вместе с навигатором, направляющим их к цели, и санитаром прямо за ними с травматологическим комплектом или боевым стимулятором.</jobdescription.diver3>
  <jobname.security>Сотрудник Службы Безопасности</jobname.security>
  <jobdescription.security>Сотрудники службы безопасности несут ответственность за обеспечение безопасности подводной лодки от угроз, как внешних, так и внутренних. Существа, населяющие океан, - не единственная угроза, о которой им нужно беспокоиться, поскольку известно, что несколько групп отступников, выступающих против Европейской коалиции, заслали лазутчиков на борт судов.</jobdescription.security>
  <jobname.security1>Стрелок</jobname.security1>
  <jobdescription.security1>Стрелки подводных лодок обучены не только метко стрелять из катушечных и рельсовых ружей, но и поддерживать их в рабочем состоянии. Укомплектование различным оборонительным вооружением имеет решающее значение для живучести остальной части экипажа, и стрелок не останавливается ни перед чем, чтобы вести большой точный огонь в любом направлении, с которым контактирует гидролокатор.</jobdescription.security1>
  <jobname.security2>Охранник</jobname.security2>
  <jobdescription.security2>Охранник патрулирует подводную лодку и сообщает о подозрительных действиях экипажа начальнику службы безопасности. В случае ареста охранник несет ответственность за содержание заключенных в подходящем месте и их охрану. У охранника есть оборудование и навыки, чтобы при необходимости превратить комнату в гауптвахту. Охранник может применять несмертельную силу только в том случае, если начальник службы безопасности не разрешит ему иное.</jobdescription.security2>
  <jobname.security3>Силовик</jobname.security3>
  <jobdescription.security3>Силовики - это особая порода сотрудников службы безопасности. У них есть только одна цель: уничтожить врага, будь то на расстоянии или мано-мано. Силовики специально обучены устранять угрозы безопасности и навязывать волю субординации экипажу и другим оппозиционерам с подавляющей силой.</jobdescription.security3>
  <jobname.passenger>Пассажир</jobname.passenger>
  <jobdescription.passenger>Пассажир - это гражданское лицо, которое путешествует среди экипажа в качестве гостя, предположительно за определенную плату или опыт. Или, может быть, команда даже не знает, что он на борту? Просто сядьте поудобнее, расслабьтесь и наслаждайтесь поездкой!</jobdescription.passenger>
  <jobname.passenger1>Музыкант</jobname.passenger1>
  <jobdescription.passenger1>Концерты подо льдом - одна из самых чистых форм развлечения, но последствия для психического здоровья музыкантов, как правило, быстро сказываются. Музыка Старой земли редка, но не неслыханна в Европе. Некоторые люди просто хотят пожертвовать модульной и тесной жизнью в жилище ради славы под давлением обстоятельств.</jobdescription.passenger1>
  <jobname.passenger2>Учёный</jobname.passenger2>
  <jobdescription.passenger2>Новый европейский рубеж ученых обеспечил бесконечные научные прорывы, и нам еще многому предстоит научиться у флоры, фауны и инопланетных цивилизаций, населяющих Европу. Сохранение научных открытий в безопасности и сбор данных необходимы для продолжения научного метода.</jobdescription.passenger2>
  <jobname.passenger3>Клоун</jobname.passenger3>
  <jobdescription.passenger3>Бонкни один раз за войну, хонкни два раза за мир, но самое главное, хвалите Мать-Гудок.</jobdescription.passenger3>
  <jobname.inmate>Заключённый</jobname.inmate>
  <jobdescription.inmate>Похоже, тебя поймали и отправили прямиком в тюрьму. Тебе лучше больше не капризничать, иначе службе безопасности будет с тобой очень весело. Веди себя хорошо, и они, возможно, не проломят тебе череп.</jobdescription.inmate>
  <jobname.inmate1>Бандит</jobname.inmate1>
  <jobdescription.inmate1>Преступная жизнь никогда не окупается, не так ли?</jobdescription.inmate1>
  <jobname.inmate2>Террорист</jobname.inmate2>
  <jobdescription.inmate2>Несмотря на вашу веру в свободу, все зацепки указывают на вас. Служба безопасности мало что знает о том, что ты вот-вот станешь мучеником.</jobdescription.inmate2>
  <jobname.inmate3>Культист</jobname.inmate3>
  <jobdescription.inmate3>Вознеситесь, ради будущего Европы... и падение ваших угнетателей.</jobdescription.inmate3>
</infotexts>