<infotexts language="Polish" nowhitespace="false" translatedname="Polski">
	<displayname.uesmcalternatewarsuit>[itemname] (Hełm spawalniczy)</displayname.uesmcalternatewarsuit>
	<!--
	<entityname.REPLACEMENAME>REPLACEME</entityname.REPLACEMENAME>
	<entitydescription.REPLACEMEDESC>REPLACEME</entitydescription.REPLACEMEDESC>
	
	-->
	
	<!-- Warsuit seperated -->
	<entityname.warsuitr>A.B.Y.S.S. Korpus Kombinezonu Wojennego</entityname.warsuitr>
	<entitydescription.warsuitr>Najnowszy „Kombinezon Wojenny” łączy technologie ze wszystkich dostępnych na rynku skafandrów nurkowych. Ergonomia oryginału, płyty wariantu bojowego i amortyzatory ciśnienia od nurka w otchłani.</entitydescription.warsuitr>
	<entityname.warsuithr>A.B.Y.S.S. Hełm Kombinezonu Wojennego</entityname.warsuithr>
	<entitydescription.warsuithr>Najnowszy „Kombinezon Wojenny” łączy technologie ze wszystkich dostępnych na rynku skafandrów nurkowych. Ergonomia oryginału, płyty wariantu bojowego i amortyzatory ciśnienia od nurka w otchłani.</entitydescription.warsuithr>	

	<!-- Warsuit fullsuit -->
	<entityname.warsuitrfull>A.B.Y.S.S. Pełny Kombinezon Wojenny</entityname.warsuitrfull>
	<entitydescription.warsuitrfull>Najnowszy „Kombinezon Wojenny” łączy technologie ze wszystkich dostępnych na rynku skafandrów nurkowych. Ergonomia oryginału, płyty wariantu bojowego i amortyzatory ciśnienia od nurka w otchłani.</entitydescription.warsuitrfull>
	<entityname.warsuitrnpc>A.B.Y.S.S. Pełny Kombinezon Wojenny</entityname.warsuitrnpc>
	<entitydescription.warsuitrnpc>Najnowszy „Kombinezon Wojenny” łączy technologie ze wszystkich dostępnych na rynku skafandrów nurkowych. Ergonomia oryginału, płyty wariantu bojowego i amortyzatory ciśnienia od nurka w otchłani.</entitydescription.warsuitrnpc>
	
	<!-- Composts -->
	<entityname.warsuitdscompost>Kompost do kombinezonu nurkowania</entityname.warsuitdscompost>
	<entitydescription.warsuitdscompost>Pierwszy krok do recyklingu szkieletu potrzebnego do skafandra. Może być używany bezpośrednio jako składnik pełnego kombinezonu lub rozkładany na części.</entitydescription.warsuitdscompost>
	<entityname.warsuitcdscompost>Kompost do kombinezonu bojowego</entityname.warsuitcdscompost>
	<entitydescription.warsuitcdscompost>Pierwszy krok do recyklingu wymaganych elementów bojowych do skafandra. Może być używany bezpośrednio jako składnik pełnego kombinezonu lub rozkładany na części.</entitydescription.warsuitcdscompost>
	<entityname.warsuitdadscompost>Kompost do kombinezonu nurkowania w Otchłani</entityname.warsuitdadscompost>
	<entitydescription.warsuitdadscompost>Pierwszy krok do recyklingu wymaganych komponentów ciśnieniowych do skafandra. Może być używany bezpośrednio jako składnik pełnego kombinezonu lub rozkładany na części.</entitydescription.warsuitdadscompost>
	
	<!-- Components -->
	<entityname.warsuitframe>Rama kombinezonu</entityname.warsuitframe>
	<entitydescription.warsuitframe>Szkieletowany kombinezon do nurkowania, kości skafandra. Otrzymywany przez rozbiórkę kompostu do skafandra nurkowego.</entitydescription.warsuitframe>
	<entityname.warsuitpadding>Naszywka bojowa kombinezonu wojennego</entityname.warsuitpadding>
	<entitydescription.warsuitpadding>Mocne blachy ze znacznie bardziej miękkim wnętrzem to tarcze wojenne. Otrzymywany przez dekonstrukcję kompostu bojowego kombinezonu do nurkowania.</entitydescription.warsuitpadding>
	<entityname.warsuitdampers>Amortyzatory do kombinezonów wojennych</entityname.warsuitdampers>
	<entitydescription.warsuitdampers>Amortyzatory umożliwiają szybką adaptację do stałego ciśnienia, przydatne, gdy świat zbudowany jest z wody. Otrzymywany przez dekonstrukcję kompostu z kombinezonu do nurkowania w otchłani.</entitydescription.warsuitdampers>

	<entityname.warsuithelmetframe>Rama hełmu kombinezonu wojennego</entityname.warsuithelmetframe>
	<entitydescription.warsuithelmetframe>Szkieletowany hełm do nurkowania, czaszka zbroi. Otrzymywany przez rozbiórkę kompostu do skafandra nurkowego.</entitydescription.warsuithelmetframe>
	<entityname.warsuitglass>Szkło kuloodporne kombinezonu wojennego</entityname.warsuitglass>
	<entitydescription.warsuitglass>Kuloodporność oznacza po prostu, że wszystko, co spróbuje ugryźć twoją twarz, będzie miało znacznie trudniejsze chwile. Otrzymywany przez dekonstrukcję kompostu bojowego kombinezonu do nurkowania.</entitydescription.warsuitglass>
	<entityname.warsuitpress>Naprężacz kombinezonu wojennego</entityname.warsuitpress>
	<entitydescription.warsuitpress>Utrzymywanie wody na zewnątrz jest jednym z wielu problemów, utrzymywanie ciśnienia na poziomie ludzkim jest również kluczowe dla operacji podwodnych. Otrzymywany przez dekonstrukcję kompostu z kombinezonu do nurkowania w otchłani.</entitydescription.warsuitpress>
	
	<!-- B-Rods -->
	<entityname.marinebatteryrodr>Pręt-B</entityname.marinebatteryrodr>
	<entitydescription.marinebatteryrodr>Potężna wędka do równie potężnego skafandra, ładuj ją w stacji ładującej lub baterii łodzi podwodnej. Chociaż wykorzystuje składniki z pręta, nie wyczerpuje go; zamiast tego wykorzystuje prąd elektroniczny z akumulatorów do większości ciężkich prac.</entitydescription.marinebatteryrodr>
	<entityname.marinethoriumbatteryrodr>Skoncentrowany Pręt-B</entityname.marinethoriumbatteryrodr>
	<entitydescription.marinethoriumbatteryrodr>Zwiększa odporność na psychozę. Potężna wędka do równie potężnego skafandra, ładuj ją w stacji ładującej lub baterii łodzi podwodnej. Chociaż wykorzystuje składniki z pręta, nie wyczerpuje go; zamiast tego wykorzystuje prąd elektroniczny z akumulatorów do większości ciężkich prac.</entitydescription.marinethoriumbatteryrodr>
	<entityname.marinefulguriumbatteryrodr>Zasilany Pręt-B</entityname.marinefulguriumbatteryrodr>
	<entitydescription.marinefulguriumbatteryrodr>Zwiększa prędkość chodzenia i pływania. Potężna wędka do równie potężnego skafandra, ładuj ją w stacji ładującej lub baterii łodzi podwodnej. Chociaż wykorzystuje składniki z pręta, nie wyczerpuje go; zamiast tego wykorzystuje prąd elektroniczny z akumulatorów do większości ciężkich prac.</entitydescription.marinefulguriumbatteryrodr>
	<entityname.marinedecoybatteryrodr>Drwiący Pręt-B</entityname.marinedecoybatteryrodr>
	<entitydescription.marinedecoybatteryrodr>Znacznie zwiększa obronę, ale stworzenia wolą cię jako posiłek. Potężna wędka do równie potężnego skafandra, ładuj ją w stacji ładującej lub baterii łodzi podwodnej. Chociaż wykorzystuje składniki z pręta, nie wyczerpuje go; zamiast tego wykorzystuje prąd elektroniczny z akumulatorów do większości ciężkich prac.</entitydescription.marinedecoybatteryrodr>
	<entityname.marineboostbatteryrodr>Stymulowany Pręt-B</entityname.marineboostbatteryrodr>
	<entitydescription.marineboostbatteryrodr>Zwiększona odporność na paraliż. Potężna wędka do równie potężnego skafandra, ładuj ją w stacji ładującej lub baterii łodzi podwodnej. Chociaż wykorzystuje składniki z pręta, nie wyczerpuje go; zamiast tego wykorzystuje prąd elektroniczny z akumulatorów do większości ciężkich prac.</entitydescription.marineboostbatteryrodr>

	<!-- Helmet container -->
	<entityname.divehelmlockerr>Schowek na kask nurkowy</entityname.divehelmlockerr>
	<entitydescription.divehelmlockerr></entitydescription.divehelmlockerr>
	<entityname.largedivehelmlockervr>Duża szafka na hełmy nurkowe (pionowa)</entityname.largedivehelmlockervr>
	<entitydescription.largedivehelmlockervr></entitydescription.largedivehelmlockervr>
	<entityname.largedivehelmlockerhr>Duża szafka na hełmy nurkowe (pozioma)</entityname.largedivehelmlockerhr>
	<entitydescription.largedivehelmlockerhr></entitydescription.largedivehelmlockerhr>
	
</infotexts>