<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<infotexts language="Brazilian Portuguese" nowhitespace="false" translatedname="Português brasileiro">
  <!-- Jobs -->
  <jobname.commanding_officer>Comandante</jobname.commanding_officer>
  <jobdescription.commanding_officer>O Comandante é o indivíduo no comando e gerencia a tripulação a bordo do submarino. É indiretamente responsável por todas as operações da tripulação a bordo da embarcação. Recomenda-se uma adesão estrita às regras e regulamentos da Coalizão, mas nem sempre será a opção mais lucrativa.</jobdescription.commanding_officer>
  <jobname.commanding_officer1>Veterano</jobname.commanding_officer1>
  <jobdescription.commanding_officer1>Os Veteranos de Europa já tiveram algumas experiências, mas isso geralmente traz duas coisas: psicose e/ou lealdade à tripulação. Veteranos conhecem os perigos que espreitam nas águas de Europa e ou corajosamente os enfrentam diretamente, armas em mãos, ou espreitam silenciosamente por baixo, o abismo seu único observador.</jobdescription.commanding_officer1>
  <jobname.commanding_officer2>Almirante</jobname.commanding_officer2>
  <jobdescription.commanding_officer2>Almirantes da Coalizão têm o dever de proteger e servir a Coalizão e seu povo. Esses oficiais seguem um rígido conjunto de regras e regulamentos quando se trata de comandar uma embarcação, mas anos de experiência e inúmeras não passam despercebidos durante manobras arriscadas.</jobdescription.commanding_officer2>
  <jobname.commanding_officer3>Lorde Pirata</jobname.commanding_officer3>
  <jobdescription.commanding_officer3>Uma mente corrupta, órgãos muito danificados e sede por sangue são as únicas coisas que todo Lorde Pirata compartilha. Esteja preparado para tudo: crimes de guerra, terrorismo, justificar ocultismo, nada conseguirá destruir um Lorde Pirata.</jobdescription.commanding_officer3>
  <jobname.executive_officer>Oficial Executivo</jobname.executive_officer>
  <jobdescription.executive_officer>O Oficial Executivo é o segundo em comando e serve como o vice do Comandante. Este indivíduo dá ordens aos diversos chefes de departamento quando solicitado pelo Comandante. O Oficial Executivo é diretamente responsável pelos chefes de departamento e demais pessoas de forma mais direta ou física que o Comandante, mas ainda adere às ordens dadas pelo mesmo.</jobdescription.executive_officer>
  <jobname.executive_officer1>Tenente</jobname.executive_officer1>
  <jobdescription.executive_officer1>O Tenente cumpre as ordens dos Oficiais de Comando com uma demonstração de força e destreza. Geralmente carregando as armas pesadas, o Tenente geralmente lidera as forças de segurança na batalha, garante a operação normal a bordo do submarino retransmitindo ordens ou concluindo tarefas diretamente do Comandante.</jobdescription.executive_officer1>
  <jobname.executive_officer2>Supervisor</jobname.executive_officer2>
  <jobdescription.executive_officer2>O Supervisor garante que a operação normal ocorra sem problemas e fornece orientação e suporte à tripulação quando necessário. O Supervisor mantém o controle de suprimentos, operações a bordo, chefes de departamento e armamentos quando necessário e lida com problemas quando eles surgem.</jobdescription.executive_officer2>
  <jobname.executive_officer3>Chefe da Guarda</jobname.executive_officer3>
  <jobdescription.executive_officer3>O Chefe da Guarda é o pior pesadelo de toda tripulação de submarino. Mantendo a tripulação em linha pela força; o Chefe da Guarda usa manipulação mental avançada e força bruta para garantir que a tripulação trabalhe de forma rápida e eficaz em sua tarefa. Quando os Tripulantes agem fora da linha, este é o diabo que realiza o prazer de "Motivar" indivíduos subordinados e desobedientes.</jobdescription.executive_officer3>
  <jobname.navigator>Navegador</jobname.navigator>
  <jobdescription.navigator>O Navegador é um técnico de sonar treinado e especialista da navegação Joviana. Seguindo as ordens do Comandante, o Navegador deve pilotar o submarino ou submersíveis quando disponível. Enquanto não pilota, o Navegador oferece suporte a todos que precisam de auxílio para localizar ameaças ou alvos de missão. Se o submarino dispor de um drone ou submersível de reconhecimento, ele o usará para realizar qualquer operação de mergulho.</jobdescription.navigator>
  <jobname.navigator1>Timoneiro</jobname.navigator1>
  <jobdescription.navigator1>O Timoneiro, sob as ordens dos comandantes, deve pilotar o submarino para liberar a carga do Capitão o permitindo realizar outras tarefas importantes (ou não tão importantes) ao redor do submarino. É um especialista em navegação submarina e identificação de contatos de sonar para a tripulação, podendo efetivamente pilotar o submarino em torno de qualquer obstáculo.</jobdescription.navigator1>
  <jobname.navigator2>Coordenador de Mergulho</jobname.navigator2>
  <jobdescription.navigator2>Os Coordenadores de Mergulho são responsáveis pela direção, coordenação e orientação das equipes de atividade extraveicular durante as operações de mergulho, isso é feito dentro do submarino, em um submersível próximo ou diretamente na água com um sonar portátil. Após anos de experiência no leme e no mar, o Coordenador de Mergulho é um mestre em identificar contatos de sonar, direcionar as forças de atividade extraveicular para seus objetivos de missão e pilotar o submarino ou os submersíveis quando solicitado pelo Comandante. </jobdescription.navigator2>
  <jobname.navigator3>Capitão de Submersível</jobname.navigator3>
  <jobdescription.navigator3>O Capitão de Submersível é efetivamente o capitão do submersível ao qual eles são designados. Sob as ordens do Comandante, o Capitão de Submersível pilotará qualquer submersível a bordo para missões. O Capitão de Submersível não é apenas bom em pilotar, mas também gerencia uma pequena equipe para atividades extraveiculares, combate e operações exploratórias longe do submarino principal, pois essas tarefas não podem ser concluídas sozinho.</jobdescription.navigator3>
  <jobname.yeoman>Administrador</jobname.yeoman>
  <jobdescription.yeoman>O Administrador é a potência administrativa do submarino e é responsável por todas as investigações financeiras, sentenças judiciais, correspondências, relatórios de rastreamento logístico, registros e todas as promoções sob as ordens do Comandante. O Administrador pode não ver muita ação emocionante, mas um bom Administrador será de longe o tripulante mais ocupado a bordo do submarino.</jobdescription.yeoman>
  <jobname.chief>Chefe de Bordo</jobname.chief>
  <jobdescription.chief>O Chefe de Bordo é responsável pela supervisão de todas as máquinas, reparos avançados e gerenciamento de todo pessoal ténico e seu equipamento; às vezes isso requer o uso de força bruta, com ou sem a ajuda de um Segurança. Essa função requer conhecimento sobre lógica de componentes, fiação avançada e as mecânicas avançadas da operação de submarinos.</jobdescription.chief>
  <jobname.chief1>Engenheiro-Chefe</jobname.chief1>
  <jobdescription.chief1>Você imaginaria que um submarino de 14,000 marcos viria pelo menos com os vestiários de trajes conectados. O Engenheiro-Chefe é responsável pelas instalações elétricas, mecânicas e lógicas avançadas a bordo da embarcação. O Engenheiro Chefe reporta diretamente ao Comandante para instalar todos os sistemas elétricos, atualizações e fiação necessários. O Engenheiro-Chefe tem as habilidades para instalar quaisquer componentes automatizados em toda a embarcação.</jobdescription.chief1>
  <jobname.chief2>Supervisor Técnico</jobname.chief2>
  <jobdescription.chief2>Engenheiros e Mecânicos são famosos por deitar e beber todo o suprimento de etanol da ala médica. O Supervisor Técnico é responsável por supervisionar todas as operações técnicas, pessoal e instalações na embarcação, com ou sem força. Todo o pessoal de engenharia, mecânico, técnico e de limpeza reporta ao Supervisor para receber as tarefas de apoio à embarcação. O Supervisor Técnico reporta diretamente ao Comandante da embarcação.</jobdescription.chief2>
  <jobname.chief3>Construtor Naval</jobname.chief3>
  <jobdescription.chief3>Submarinos decentes não se constroem sozinhos. O Construtor Naval é um dos projetistas da embarcação e entende todas as ressalvas elétricas, mecânicas e operacionais imagináveis. O Construtor Naval entende cada centímetro da embarcação com seu coração e pode explicar e realizar reparos em qualquer sistema a bordo. Quando a equipe técnica precisa de aconselhamento ou treinamento na embarcação, o Construtor Naval fica feliz em demonstrar sua criação.</jobdescription.chief3>
  <jobname.engineering>Engenheiro</jobname.engineering>
  <jobdescription.engineering>Engenheiros são os pilares da tripulação de um submarino, complementam a habilidade de engenharia mecânica de um mecânico com seu conhecimento em engenharia elétrica. Têm a capacidade de manutenção das variadas partes elétricas do submarino a fim de manter o coração nuclear batendo.</jobdescription.engineering>
  <jobname.engineering1>Vigia</jobname.engineering1>
  <jobdescription.engineering1>A causa número um de acidentes elétricos são devido à negligência, o número dois são os palhaços. Os Vigias são os guardas dos eletrônicos a bordo, patrulhando constantemente por problemas na embarcação, como falhas elétricas, incêndios e vazamentos. Estes são os socorristas quando os sistemas falham, relatando e gerenciando situações antes que as coisas piorem.</jobdescription.engineering1>
  <jobname.engineering2>Eletricista</jobname.engineering2>
  <jobdescription.engineering2>Os sistemas elétricos frágeis do submarino precisam de manutenção constante. A honra duvidosa de substituir fusíveis, conectar dispositivos com energia e levar vários choques elétricos recai sobre Eletricistas. Os Eletricistas estão preparados para lidar com a maioria das instalações elétricas básicas, mas devem sempre reportar ao Chefe antes de modificar os sistemas de bordo.</jobdescription.engineering2>
  <jobname.engineering3>Engenheiro Nuclear</jobname.engineering3>
  <jobdescription.engineering3>Você imaginaria que um reator micro-nuclear de turbina autocontido da Terra Velha de 300MW com controlador automático de carga/saída não poderia ser muito difícil de manusear agora, poderia? Os Engenheiros Nucleares estão encarregados de fornecer energia através do(s) reator(es) complicado(s) e perigoso(s) do submarino. Os riscos ocupacionais exigem que eles usem algum equipamento de proteção contra radiação, incêndios e explosões. Engenheiros Nucleares devem ter uma sólida compreensão das necessidades elétricas das embarcações para evitar sistemas a bordo de terem tensão alta/baixa demais, conhecimento avançado dos perigos do reator nuclear e seus produtos residuais e um desejo heróico de morte no caso de falha nuclear catastrófica.</jobdescription.engineering3>
  <jobname.mechanical>Mecânico</jobname.mechanical>
  <jobdescription.mechanical>A equipe Técnica e Mecânica são os tripulantes responsáveis por tornar a operação normal a bordo do submarino possível. Problemas como falhas mecânicas e inundações são resolvidos por todo o pessoal técnico.</jobdescription.mechanical>
  <jobname.mechanical1>Faz-Tudo</jobname.mechanical1>
  <jobdescription.mechanical1>Muitos jovens europanos sonham em estar a bordo de um submarino, mas nenhum deles está preparado para os horrores que estão no abismo. Tripulantes Faz-Tudo vêm em todos os tipos de variedades e origens, mas todos eles sabem como fazer uma coisa bem, trabalhar duro. Técnicos Faz-Tudo são empregados em submarinos para realizar todos os tipos de trabalho manual, reparos e outras várias atividades de baixa habilidade a bordo. Este é o papel perfeito para novos e aspirantes a tripulante.</jobdescription.mechanical1>
  <jobname.mechanical2>Metalúrgico</jobname.mechanical2>
  <jobdescription.mechanical2>Você ficaria surpreso com a rapidez com que um raptor de terra pode descascar o revestimento e os rivits em um casco de aço reforçado. O principal trabalho do Metalúrgico em Europa é tapar vazamentos onde quer que apareçam. Esses caras são treinados para manter o casco, dispositivos e equipamentos em forma. Eles preferem muito mais o frio escaldante da água fria correndo pelo vazamento enquanto consertam do que qualquer outra coisa. Os Metalúrgicos são especialistas em manipular, remendar e reparar o casco dentro e fora do submarino em quaisquer condições, mesmo sob mais de 5.000 libras de pressão de água abaixo de zero com monstros arranhando.</jobdescription.mechanical2>
  <jobname.mechanical3>Engenheiro Mecânico</jobname.mechanical3>
  <jobdescription.mechanical3>A maioria dos submarinos vendidos em Europa infelizmente são degastados, reciclados e desatualizados. Um Engenheiro Mecânico é especializado em garantir que os componentes mecânicos, como os motores, a bordo do submarino sejam mantidos, reparados e atualizados quando necessário. Os Engenheiros Mecânicos estão equipados para lidar com qualquer reparo necessário a bordo do submarino durante a operação normal, quando ancorado e mesmo sob condições extremas, mas se destacam no reparo de sistemas centrais, como o reator, motores e câmaras de vácuo.</jobdescription.mechanical3>
  <jobname.chiefmedicaldoctor>Médico-Chefe</jobname.chiefmedicaldoctor>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor>O Médico-Chefe administra a enfermaria do submarino e garante que os suprimentos médicos nunca estejam em falta. O Médico-Chefe também é responsável pela realização de procedimentos médicos especializados. Os demais membros da equipe médica estão sob seu comando.</jobdescription.chiefmedicaldoctor>
  <jobname.chiefmedicaldoctor1>Chefe da Ala Médica</jobname.chiefmedicaldoctor1>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor1>A maioria, se não todos os tripulantes típicos a bordo de um submarino, têm pouca ou nenhuma experiência médica prévia. O Chefe da Ala Médica é responsável por ordenar os outros vários funcionários médicos, organizar e abastecer a enfermaria e fornecer treinamento médico ao restante da tripulação. A equipe médica reporta diretamente ao Chefe da Ala Médica para receber ordens. Algumas tarefas comuns que o Chefe da Ala Médica deve supervisionar são a implantação de kits médicos, estoque de armários de suprimentos e monitoramento dos sinais vitais do paciente. O Chefe da Ala Médica geralmente não é obrigado a sair do navio para emergências médicas e deve enviar paramédicos para águas perigosas. </jobdescription.chiefmedicaldoctor1>
  <jobname.chiefmedicaldoctor2>Farmacologista</jobname.chiefmedicaldoctor2>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor2>Normalmente, as tripulações de submarinos sofrem um fluxo constante de lesões e doenças a bordo da embarcação. O Farmacologista é responsável pela fabricação e organização dos medicamentos a bordo do navio. O Farmacologista possui uma alta compreensão médica e um grande suprimento de componentes farmacêuticos para produzir quimicamente a maioria dos medicamentos de baixo nível rapidamente para o resto da equipe médica usar quando surgirem emergências médicas. Esses médicos estão preparados para tratar a maioria, se não todos, os ferimentos que ameaçam a tripulação em longas viagens debaixo d'água.</jobdescription.chiefmedicaldoctor2>
  <jobname.chiefmedicaldoctor3>Cirurgião</jobname.chiefmedicaldoctor3>
  <jobdescription.chiefmedicaldoctor3>Muitos ferimentos sofridos ao lidar com a vida selvagem europana são bastante substanciais, alguém com domínio médico ou o toque de midas pode ser o único a bordo a realizar uma lobotomia. O Cirurgião realiza procedimentos médicos perigosos e possivelmente salvadores de vidas quando surgem emergências médicas. O Cirurgião, quando geralmente espera por emergências médicas, reside na enfermaria criando suprimentos médicos e treinando outros para se prepararem para o próximo teatro cirúrgico para exibir milagres médicos para o resto da equipe testemunhar.</jobdescription.chiefmedicaldoctor3>
  <jobname.medicalstaff>Médico</jobname.medicalstaff>
  <jobdescription.medicalstaff>Embora geralmente deixados de lado, médicos desempenham um papel importante no submarino, possuindo a habilidade necessária para tratar membros da tripulação que estejam feridos ou inconscientes. Suas habilidades também podem ser úteis para criar vários produtos químicos não medicinais.</jobdescription.medicalstaff>
  <jobname.medicalstaff1>Clínico Geral</jobname.medicalstaff1>
  <jobdescription.medicalstaff1>A saúde e o bem-estar dos companheiros de tripulação são normalmente tidos como garantidos nas profundezas geladas da Europa. O Clínico Geral é responsável por fornecer cuidados psicológicos, dietéticos e psicológicos à tripulação e garantir que os kits de primeiros socorros ao redor do submarino sejam estocados sob a administração do Médico-Chefe. O Clínico Geral deve apoiar o Médico-Chefe durante os procedimentos, administrando anestésicos, transportando suprimentos necessários e pode até mesmo realizar procedimentos médicos avançados sob a supervisão do mesmo.</jobdescription.medicalstaff1>
  <jobname.medicalstaff2>Paramédico</jobname.medicalstaff2>
  <jobdescription.medicalstaff2>Muitas vezes, os tripulantes sofrem uma ampla variedade de traumas incapacitantes quando estão debaixo d'água. O Paramédico é o contato principal em emergências médicas a bordo do submarino e acompanha as operações de mergulho, se necessário. O Paramédico fica por perto e monitora toda a tripulação de perto para fornecer ajuda de resposta rápida que salva vidas em emergências. O lema de um Paramédico é "quanto mais cedo, melhor".</jobdescription.medicalstaff2>
  <jobname.medicalstaff3>Médico de Combate</jobname.medicalstaff3>
  <jobdescription.medicalstaff3>Mergulhar no oceano europano, de alta pressão abaixo de zero, é uma das situações mais perigosas para qualquer tripulante, o que ironicamente significa que eles precisam de mais atenção médica fora da embarcação. O Médico de Combate é uma espéce especial de médico, armado com o conhecimento de que algumas operações médicas requerem força letal para salvar vidas; o Médico de Combate não é desacostumado com perigo. Comumente viajando junto com operações de mergulho, o Médico de Combate nunca deixa nenhuma tripulação para trás, viva ou morta. O Médico de Combate é treinado para administrar uma grande variedade de ajuda para salvar vidas, estimulantes de combate ou drogas tóxicas para aliados e inimigos.</jobdescription.medicalstaff3>
  <jobname.quartermaster>Intendente</jobname.quartermaster>
  <jobdescription.quartermaster>O Intendente é responsável pelo gerenciamento de materiais e, com a ajuda dos Fabricadores e Zeladores, garante que o submarino fique limpo e que os suprimentos para cada departamento nunca estejam em falta.</jobdescription.quartermaster>
  <jobname.quartermaster1>Sucateador</jobname.quartermaster1>
  <jobdescription.quartermaster1>Os Sucateadores Navais são o filtro de qualquer tripulação de submarino auto-suficiente na Europa. Capaz de processar quase tudo, o Sucateador é responsável por desconstruir, processar e classificar todos os minerais, sucata e lixo para reaproveitamento em suprimentos reciclados. Com a ajuda dos Zeladores e Mergulhadores, o Sucateador pode gerar uma enorme quantidade de materiais para revenda e fabricação de suprimentos.</jobdescription.quartermaster1>
  <jobname.quartermaster2>Fabricante</jobname.quartermaster2>
  <jobdescription.quartermaster2>Muitos submarinos maiores possuem uma variedade de equipamentos de fabricação para fabricar suprimentos e equipamentos baratos ou quando estão em apuros. O Fabricante é a fábrica-de-um-homem a bordo de cada tripulação de submarino auto-suficiente em Europa. O Fabricante é capaz de criar arte e suprimentos a partir de recursos. O Fabricante é responsável, com a ajuda dos Zeladores e dos vários chefes de departamento, por garantir que os suprimentos para cada departamento nunca fiquem em falta. Comumente referido como um "Goblin do Fabricador", geralmente é desaprovado quando o Fabricante fabrica egoisticamente os melhores suprimentos para si, bloqueia a sala do Fabricador para acumular recursos e não fornece ferramentas e suprimentos necessários para seus companheiros de tripulação.</jobdescription.quartermaster2>
  <jobname.quartermaster3>Químico</jobname.quartermaster3>
  <jobdescription.quartermaster3>Normalmente, uma grande variedade de reações químicas é necessária para facilitar operações submarinas prolongadas, como emissões de laser de alta intensidade ou fabricação de explosivos de combate. O Químico é um especialista em manufatura que prefere fazer experimentos com produtos químicos altamente perigosos, tipicamente explosivos, e substâncias caras. O Químico está equipado para selar uma sala de fabricação à prova d'água para trabalhar com produtos químicos com segurança e evitar expor outros tripulantes aos perigos desnecessários do trabalho do Químico.</jobdescription.quartermaster3>
  <jobname.janitor>Zelador</jobname.janitor>
  <jobdescription.janitor>Os submarinos são um dos ambientes de trabalho mais sujos, fedorentos e sangrentos do universo e ninguém quer ficar preso em um ambiente tão repugnante. Os Zeladores são responsáveis pela limpeza e estocagem do submarino para que o restante da tripulação tenha uma experiência agradável.</jobdescription.janitor>
  <jobname.janitor1>Lixeiro</jobname.janitor1>
  <jobdescription.janitor1>Um velho ditado da Terra era "o lixo de um homem é o tesouro de outro", bem, espero que você valorize o lixo. O trabalho dos Lixeiros é tirar o lixo. Tripulação bagunçada, um Intendente preguiçoso e seguranças despejando carregadores geram lixo que precisa ser expelido ou reciclado.</jobdescription.janitor1>
  <jobname.janitor2>Zelador</jobname.janitor2>
  <jobdescription.janitor2>Em muitas ocasiões, os Seguranças e Médicos deixam bagunças sangrentas, Engenheiros e Mecânicos não conseguem segurar seu etanol, e cadáveres de pessoas e monstros embelezam os corredores do submarino. O Zelador garante que o lixo chegue onde pertence. O Zelador trabalha sob as ordens do intendente para limpar e estocar os vários locais de abastecimento ao redor do submarino também.</jobdescription.janitor2>
  <jobname.janitor3>Botânico</jobname.janitor3>
  <jobdescription.janitor3>Comumente em embarcações científicas, instalações hidropônicas são instaladas para fornecer à tripulação um suprimento constante de alimentos e materiais ao longo de longas jornadas. O trabalho do Botânico é limpar e cuidar de plantas e animais a bordo, mesmo aqueles que não são tão bem-vindos. </jobdescription.janitor3>
  <jobname.head_of_security>Chefe de Segurança</jobname.head_of_security>
  <jobdescription.head_of_security>O Chefe de Segurança é responsável por todas as operações de segurança a bordo do submarino assim como pelo arsenal. Ele reúne as tropas para operações de mergulho perigosas, lida com papelada e ordens de segurança e providencia armas para os demais tripulantes, se necessário.</jobdescription.head_of_security>
  <jobname.head_of_security1>Detetive</jobname.head_of_security1>
  <jobdescription.head_of_security1>O conhecimento é a chave para vencer a batalha, a batalha contra o terrorismo. O Detetive é responsável por monitorar e proteger a tripulação de ameaças internas e externas por meio de vigilância. O Detetive está equipado para executar medidas de segurança, como postos de controle, zonas de busca e investigações em todo o submarino para garantir que a tripulação esteja se comportando de maneira calma e ordenada, apesar de suas intenções. Uma vez que uma provável ameaça é detectada, o Detetive pode mobilizar forças de segurança para fazer uma prisão ou eliminar a ameaça para proteger a tripulação.</jobdescription.head_of_security1>
  <jobname.head_of_security2>Diretor de Defesa</jobname.head_of_security2>
  <jobdescription.head_of_security2>Garantir um plano defensivo sólido é uma das rotinas mais importantes que qualquer equipe pode estabelecer. O Diretor de Defesa é responsável por garantir que o submarino esteja a salvo de todas as ameaças, dentro e fora, ordenando as várias forças de segurança ao redor, como posicionar Guardas no arsenal, garantindo que os Artilheiros estejam ativos e enviando Executores quando necessário. O Diretor de Defesa trabalha com os outros chefes de departamento para proteger a tripulação e defender o submarino de todas as ameaças, internas e externas.</jobdescription.head_of_security2>
  <jobname.head_of_security3>Sargento de Armas</jobname.head_of_security3>
  <jobdescription.head_of_security3>Tripulações problemáticas adorariam colocar as mãos em uma arma de fogo ou granada, mas há apenas uma pessoa mantendo a embarcação segura do caos total. O Sargento de Armas gerencia o arsenal e o armamento da tripulação pessoalmente ou através da implantação de guardas de confiança para monitorar rigidamente os esconderijos de armas, proteger o arsenal e realizar buscas de rotina na tripulação por contrabando. O Sargento de Armas também é responsável por entregar e recuperar armas de fogo da tripulação quando necessário.</jobdescription.head_of_security3>
  <jobname.diver>Mergulhador</jobname.diver>
  <jobdescription.diver>Os Mergulhadores são os indivíduos mais corajosos do submarino e são responsáveis pela orientação e segurança durante operações de mergulho perigosas. Sempre que surge uma oportunidade de saltar da câmara de vácuo, independente se for para mineração, pilhagem de destroços ou invadir inimigos, os mergulhadores nunca recuam.</jobdescription.diver>
  <jobname.diver1>Minerador</jobname.diver1>
  <jobdescription.diver1>Europa é notória por expelir grandes quantidades de minerais preciosos e valiosos das profundezas do manto das fontes hidrotermais para serem levadas pelas correntes até as cavernas gélidas próximas à superfície. O Minerador é responsável pela coleta de recursos minerais e florais durante qualquer missão extraveicular. Esses indivíduos têm bolsos extras e equipamentos de perfuração para trazer de volta qualquer coisa brilhante que encontrem pelo caminho. Essa tarefa não vem sem seus riscos ocupacionais e eles devem estar sempre armados e apoiados para uma briga com a fauna local.</jobdescription.diver1>
  <jobname.diver2>Salvor</jobname.diver2>
  <jobdescription.diver2>Europa reivindica as vidas e suprimentos de inúmeras tripulações de submarinos todos os anos devido à fauna agressiva, águas desafiadoras e outras forças obscuras sobre as quais as tripulações falam. O Salvor é responsável pela coleta de sucata, suprimentos e recursos encontrados durante uma operação de mergulho. Mãos rápidas e um olhar cuidadoso são necessários para sobreviver a bordo de submarinos naufragados, uma curva errada e você pode se juntar à tripulação anterior em seu caixão de aço. Todo mundo já ouviu os rumores, seu trabalho é descobrir a verdade e trazê-la de volta.</jobdescription.diver2>
  <jobname.diver3>Mergulhador de Combate</jobname.diver3>
  <jobdescription.diver3>Não é surpresa que as águas geladas de Europa estejam absolutamente repletas de vida hostil, foi considerado necessário que indivíduos habilmente treinados sejam necessários para enfrentar ameaças quando um traje de mergulho é a única barreira da aniquilação absoluta. Os Mergulhadores de Combate são responsáveis pela orientação e segurança de qualquer equipe de mergulho durante operações de mergulho perigosas. Este trabalho exige coragem, táticas avançadas e consciência situacional, mas todo bom Mergulhador de Combate sabe disso. Esses indivíduos são a ponta de lança em qualquer situação de combate extraveicular ao lado do Navegador direcionando-os ao seu alvo e o Paramédico logo atrás deles com um kit de primeiros socorros ou estimulante de combate.</jobdescription.diver3>
  <jobname.security>Oficial de Segurança</jobname.security>
  <jobdescription.security>Oficiais de Segurança são responsáveis por manter o submarino livre de ameaças, tanto externas quanto internas. As criaturas que habitam o oceano não são a única ameaça com a qual precisam se preocupar, já que vários dos grupos renegados que se opõem à Coalizão Europa são conhecidos por enviarem infiltrados a bordo de submarinos.</jobdescription.security>
  <jobname.security1>Artilheiro</jobname.security1>
  <jobdescription.security1>Os Artilheiros Submarinos são treinados não apenas para atirar com precisão com canhões elétricos e eletromagnéticos, mas também para mantê-los em condições de trabalho. Manejar os vários armamentos defensivos é fundamental para a sobrevivência do resto da tripulação e o Artilheiro não para por nada para dispensar grandes quantidades de tiros precisos em qualquer direção de contato do sonar.</jobdescription.security1>
  <jobname.security2>Guarda</jobname.security2>
  <jobdescription.security2>O Guarda patrulha o submarino e relata ações suspeitas dentro da tripulação ao chefe de segurança. Em caso de prisão, o Guarda é responsável por manter os presos em local adequado e vigiá-los. Possui equipamentos e habilidades para converter uma sala em um brigue, se necessário. O Guarda só pode usar força não letal, a menos que o chefe de segurança permita o contrário.</jobdescription.security2>
  <jobname.security3>Executor</jobname.security3>
  <jobdescription.security3>Executores são uma espécie especial de Oficial de Segurança. Eles só têm um único propósito: destruir o inimigo, seja no alcance ou mano a mano. Os Executores são treinados especificamente para eliminar ameaças de segurança e impor a vontade da cadeia de comando sobre a tripulação e outros opositores com força esmagadora.</jobdescription.security3>
  <jobname.passenger>Passageiro</jobname.passenger>
  <jobdescription.passenger>O passageiro é um civil que viaja entre a tripulação como convidado, presumivelmente por um preço ou pela experiência. Ou talvez a tripulação nem saiba que ele está a bordo? Apenas sente-se, relaxe e aproveite a viagem!</jobdescription.passenger>
  <jobname.passenger1>Músico</jobname.passenger1>
  <jobdescription.passenger1>Concertos debaixo d'água são uma das formas mais puras de entretenimento, mas o impacto na saúde mental dos Músicos geralmente se desgasta rapidamente. A música da velha Terra é rara, mas não inédita em Europa. Alguns indivíduos só querem sacrificar a vida de habitação modular e apertada pela fama sob a pressão.</jobdescription.passenger1>
  <jobname.passenger2>Cientista</jobname.passenger2>
  <jobdescription.passenger2>A nova fronteira europana dos Cientistas forneceu avanços científicos sem fim e ainda há muito a aprender com a flora, fauna e civilizações alienígenas que povoam Europa. Manter a descoberta científica segura e obter dados é essencial para que o método científico continue.</jobdescription.passenger2>
  <jobname.passenger3>Palhaço</jobname.passenger3>
  <jobdescription.passenger3>Martele uma vez para guerra, buzine duas vezes para paz, mas o mais importante, glória à Deusa Arlequina. </jobdescription.passenger3>
  <jobname.inmate>Prisioneiro</jobname.inmate>
  <jobdescription.inmate>Parece que você foi preso e enviado direto para o xilindró. É melhor você não fazer gracinha ou a segurança vai se divertir muito com você. Se comporte e eles podem optar por não esmagar seu crânio.</jobdescription.inmate>
  <jobname.inmate1>Bandido</jobname.inmate1>
  <jobdescription.inmate1>Uma vida de crime nunca vale a pena... mas será mesmo?</jobdescription.inmate1>
  <jobname.inmate2>Terrorista</jobname.inmate2>
  <jobdescription.inmate2>Apesar de suas crenças na liberdade, todas as pistas apontam para você. Mal sabe os Seguranças, você está prestes a se tornar um mártir.</jobdescription.inmate2>
  <jobname.inmate3>Cultista</jobname.inmate3>
  <jobdescription.inmate3>Ascenda, para o futuro de Europa... e a queda de seus opressores.</jobdescription.inmate3>
</infotexts>